,article,sentence,word,pos,ner
0,3033,,----------DOCSTART----------,,O
1,3033,0,KRAKSAAN,<PROPN>,O
2,3033,0,",",<PUNCT>,O
3,3033,0,Radar,<PROPN>,B-MISC
4,3033,0,Bromo,<PROPN>,I-MISC
5,3033,0,Nahas,<PROPN>,O
6,3033,0,menimpa,<VERB>,O
7,3033,0,Miskari,<PUNCT>,B-PER
8,3033,0,59,<NUM>,B-AGE
9,3033,0,",",<PUNCT>,O
10,3033,0,Selasa,<PROPN>,B-DATE
11,3033,0,(,<PUNCT>,O
12,3033,0,29/12,<PROPN>,B-DATE
13,3033,0,),<PUNCT>,O
14,3033,0,malam,<NOUN>,B-TIME
15,3033,0,.,<PUNCT>,O
16,3033,1,Tukang,<PROPN>,O
17,3033,1,becak,<NOUN>,B-VEHICLE
18,3033,1,itu,<DET>,O
19,3033,1,ditabrak,<VERB>,O
20,3033,1,sebuah,<DET>,O
21,3033,1,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
22,3033,1,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
23,3033,1,saat,<SCONJ>,O
24,3033,1,hendak,<ADV>,O
25,3033,1,menyeberang,<VERB>,O
26,3033,1,di,<ADP>,O
27,3033,1,jalan,<NOUN>,B-LOC
28,3033,1,raya,<NOUN>,I-LOC
29,3033,1,Kelurahan,<PROPN>,I-LOC
30,3033,1,Patokan,<PROPN>,I-LOC
31,3033,1,",",<PUNCT>,O
32,3033,1,Kraksaan,<PROPN>,B-LOC
33,3033,1,",",<PUNCT>,O
34,3033,1,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
35,3033,1,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
36,3033,1,.,<PUNCT>,O
37,3033,2,Ia,<PRON>,O
38,3033,2,pun,<PART>,O
39,3033,2,langsung,<ADV>,O
40,3033,2,meninggal,<VERB>,O
41,3033,2,di,<ADP>,O
42,3033,2,lokasi,<NOUN>,O
43,3033,2,kejadian,<NOUN>,O
44,3033,2,.,<PUNCT>,O
45,3033,3,Kecelakaan,<NOUN>,O
46,3033,3,itu,<DET>,O
47,3033,3,terjadi,<VERB>,O
48,3033,3,sekitar,<ADP>,O
49,3033,3,pukul,<NOUN>,O
50,3033,3,21,<NUM>,B-TIME
51,3033,3,.,<PUNCT>,O
52,3033,4,Saat,<SCONJ>,O
53,3033,4,itu,<DET>,O
54,3033,4,warga,<NOUN>,O
55,3033,4,Kelurahan,<PROPN>,B-LOC
56,3033,4,Sidomukti,<PROPN>,I-LOC
57,3033,4,",",<PUNCT>,O
58,3033,4,Kraksaan,<PROPN>,B-LOC
59,3033,4,",",<PUNCT>,O
60,3033,4,itu,<DET>,O
61,3033,4,tengah,<NOUN>,O
62,3033,4,mengayuh,<VERB>,O
63,3033,4,becaknya,<NOUN>,B-VEHICLE
64,3033,4,dari,<ADP>,O
65,3033,4,timur,<NOUN>,O
66,3033,4,ke,<ADP>,O
67,3033,4,barat,<NOUN>,O
68,3033,4,.,<PUNCT>,O
69,3033,5,Dia,<PRON>,O
70,3033,5,mengayuh,<VERB>,O
71,3033,5,di,<ADP>,O
72,3033,5,lajur,<NOUN>,O
73,3033,5,selatan,<NOUN>,O
74,3033,5,",",<PUNCT>,O
75,3033,5,tepatnya,<VERB>,O
76,3033,5,di,<ADP>,O
77,3033,5,barat,<NOUN>,O
78,3033,5,jembatan,<NOUN>,B-LOC
79,3033,5,kembar,<NOUN>,I-LOC
80,3033,5,",",<PUNCT>,O
81,3033,5,Kraksaan,<PROPN>,B-LOC
82,3033,5,.,<PUNCT>,O
83,3033,6,Sesaat,<SCONJ>,O
84,3033,6,kemudian,<ADV>,O
85,3033,6,",",<PUNCT>,O
86,3033,6,Miskari,<PROPN>,B-PER
87,3033,6,menyeberang,<VERB>,O
88,3033,6,ke,<ADP>,O
89,3033,6,utara,<NOUN>,O
90,3033,6,.,<PUNCT>,O
91,3033,7,Lalu,<SCONJ>,O
92,3033,7,",",<PUNCT>,O
93,3033,7,dari,<ADP>,O
94,3033,7,arah,<NOUN>,O
95,3033,7,yang,<PRON>,O
96,3033,7,sama,<ADJ>,O
97,3033,7,meluncur,<VERB>,O
98,3033,7,sebuah,<DET>,O
99,3033,7,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
100,3033,7,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
101,3033,7,bernopol,<PROPN>,O
102,3033,7,L,<PROPN>,B-PLATE
103,3033,7,8672,<NUM>,I-PLATE
104,3033,7,AK,<PROPN>,I-PLATE
105,3033,7,disopiri,<PROPN>,O
106,3033,7,Dwi,<PROPN>,B-PER
107,3033,7,Julianto,<PROPN>,I-PER
108,3033,7,Maulana,<PROPN>,I-PER
109,3033,7,",",<PUNCT>,O
110,3033,7,23,<NUM>,B-AGE
111,3033,7,",",<PUNCT>,O
112,3033,7,warga,<NOUN>,O
113,3033,7,Sumbertaman,<PROPN>,B-LOC
114,3033,7,",",<PUNCT>,O
115,3033,7,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
116,3033,7,Wonoasih,<PROPN>,I-LOC
117,3033,7,",",<PUNCT>,O
118,3033,7,Kota,<PROPN>,B-LOC
119,3033,7,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
120,3033,7,.,<PUNCT>,O
121,3033,8,Diduga,<PROPN>,O
122,3033,8,kurang,<ADV>,B-CAUSE
123,3033,8,konsentrasi,<NOUN>,I-CAUSE
124,3033,8,",",<PUNCT>,O
125,3033,8,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
126,3033,8,langsung,<ADJ>,O
127,3033,8,menabrak,<VERB>,O
128,3033,8,becak,<NOUN>,B-VEHICLE
129,3033,8,tanpa,<ADP>,O
130,3033,8,muatan,<NOUN>,O
131,3033,8,itu,<DET>,O
132,3033,8,.,<PUNCT>,O
133,3033,9,Becak,<PROPN>,B-VEHICLE
134,3033,9,pun,<PART>,O
135,3033,9,langsung,<ADV>,O
136,3033,9,terguling,<VERB>,O
137,3033,9,di,<ADP>,O
138,3033,9,lokasi,<NOUN>,O
139,3033,9,kejadian,<NOUN>,O
140,3033,9,bersama,<ADP>,O
141,3033,9,korban,<NOUN>,O
142,3033,9,.,<PUNCT>,O
143,3033,10,Kanitlaka,<ADP>,B-ORG
144,3033,10,Satlantas,<PROPN>,I-ORG
145,3033,10,Polres,<PROPN>,I-ORG
146,3033,10,Probolinggo,<PROPN>,I-ORG
147,3033,10,Ipda,<PROPN>,B-PER
148,3033,10,Nyoman,<PROPN>,I-PER
149,3033,10,Harayasa,<PUNCT>,I-PER
150,3033,10,mengatakan,<VERB>,O
151,3033,10,",",<PUNCT>,O
152,3033,10,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
153,3033,10,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
154,3033,10,kehilangan,<VERB>,O
155,3033,10,kendali,<NOUN>,O
156,3033,10,saat,<NOUN>,O
157,3033,10,itu,<DET>,O
158,3033,10,.,<PUNCT>,O
159,3033,11,Kemudian,<ADV>,O
160,3033,11,menabrak,<VERB>,O
161,3033,11,becak,<NOUN>,B-VEHICLE
162,3033,11,tanpa,<ADP>,O
163,3033,11,penumpang,<NOUN>,O
164,3033,11,yang,<PRON>,O
165,3033,11,dikayuh,<VERB>,O
166,3033,11,korban,<NOUN>,O
167,3033,11,Miskari,<ADJ>,B-PER
168,3033,11,.,<PUNCT>,O
169,3033,12,Insiden,<NOUN>,O
170,3033,12,itu,<DET>,O
171,3033,12,membuat,<VERB>,O
172,3033,12,kepala,<NOUN>,O
173,3033,12,korban,<NOUN>,O
174,3033,12,luka,<NOUN>,O
175,3033,12,parah,<ADJ>,O
176,3033,12,.,<PUNCT>,O
177,3033,13,Dari,<ADP>,O
178,3033,13,hasil,<NOUN>,O
179,3033,13,olah,<NOUN>,O
180,3033,13,TKP,<PROPN>,O
181,3033,13,",",<PUNCT>,O
182,3033,13,pengemudi,<NOUN>,O
183,3033,13,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
184,3033,13,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
185,3033,13,diduga,<VERB>,O
186,3033,13,kurang,<ADV>,B-CAUSE
187,3033,13,konsentrasi,<NOUN>,I-CAUSE
188,3033,13,saat,<SCONJ>,O
189,3033,13,sedang,<ADV>,O
190,3033,13,mengemudi,<VERB>,O
191,3033,13,.,<PUNCT>,O
192,3033,14,Akibat,<SCONJ>,O
193,3033,14,kejadian,<NOUN>,O
194,3033,14,itu,<DET>,O
195,3033,14,",",<PUNCT>,O
196,3033,14,korban,<NOUN>,O
197,3033,14,langsung,<ADJ>,O
198,3033,14,meninggal,<VERB>,O
199,3033,14,di,<ADP>,O
200,3033,14,TKP,<PROPN>,O
201,3033,14,",",<PUNCT>,O
202,3033,14,ujar,<PROPN>,O
203,3033,14,Nyoman,<PROPN>,B-PER
204,3033,14,saat,<SCONJ>,O
205,3033,14,dikonfirmasi,<VERB>,O
206,3033,14,Rabu,<PROPN>,B-DATE
207,3033,14,(,<PUNCT>,O
208,3033,14,30/12,<PROPN>,B-DATE
209,3033,14,),<PUNCT>,O
210,3033,14,.,<PUNCT>,O
211,3033,15,Usai,<PROPN>,O
212,3033,15,menabrak,<VERB>,O
213,3033,15,korban,<NOUN>,O
214,3033,15,",",<PUNCT>,O
215,3033,15,menurut,<ADP>,O
216,3033,15,Nyoman,<PROPN>,B-PER
217,3033,15,",",<PUNCT>,O
218,3033,15,pengemudi,<NOUN>,O
219,3033,15,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
220,3033,15,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
221,3033,15,tidak,<PART>,O
222,3033,15,langsung,<ADV>,O
223,3033,15,berhenti,<VERB>,O
224,3033,15,.,<PUNCT>,O
225,3033,16,Dia,<PRON>,O
226,3033,16,malah,<ADV>,O
227,3033,16,hendak,<ADV>,O
228,3033,16,kabur,<VERB>,O
229,3033,16,.,<PUNCT>,O
230,3033,17,Namun,<SCONJ>,O
231,3033,17,",",<PUNCT>,O
232,3033,17,warga,<NOUN>,O
233,3033,17,sekitar,<ADP>,O
234,3033,17,yang,<PRON>,O
235,3033,17,melihat,<VERB>,O
236,3033,17,kecelakaan,<NOUN>,O
237,3033,17,itu,<DET>,O
238,3033,17,langsung,<ADV>,O
239,3033,17,menghentikan,<VERB>,O
240,3033,17,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
241,3033,17,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
242,3033,17,tersebut,<DET>,O
243,3033,17,.,<PUNCT>,O
244,3033,18,Usai,<ADV>,O
245,3033,18,menabrak,<VERB>,O
246,3033,18,",",<PUNCT>,O
247,3033,18,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
248,3033,18,boks,<NOUN>,I-VEHICLE
249,3033,18,tidak,<PART>,O
250,3033,18,langsung,<ADV>,O
251,3033,18,berhenti,<VERB>,O
252,3033,18,.,<PUNCT>,O
253,3033,19,Malah,<ADV>,O
254,3033,19,tetap,<ADV>,O
255,3033,19,melaju,<VERB>,O
256,3033,19,ke,<ADP>,O
257,3033,19,arah,<NOUN>,O
258,3033,19,barat,<NOUN>,O
259,3033,19,.,<PUNCT>,O
260,3033,20,Untungnya,<VERB>,O
261,3033,20,oleh,<ADP>,O
262,3033,20,warga,<NOUN>,O
263,3033,20,di,<ADP>,O
264,3033,20,sekitar,<ADP>,O
265,3033,20,TKP,<PROPN>,O
266,3033,20,dikejar,<VERB>,O
267,3033,20,.,<PUNCT>,O
268,3033,21,Saat,<NOUN>,O
269,3033,21,ini,<DET>,O
270,3033,21,dua,<NUM>,O
271,3033,21,kendaraan,<NOUN>,O
272,3033,21,yang,<PRON>,O
273,3033,21,terlibat,<VERB>,O
274,3033,21,kecelakaan,<NOUN>,O
275,3033,21,sudah,<ADV>,O
276,3033,21,kami,<PRON>,O
277,3033,21,amankan,<VERB>,O
278,3033,21,di,<ADP>,O
279,3033,21,pos,<NOUN>,B-ORG
280,3033,21,lantas,<ADJ>,I-ORG
281,3033,21,",",<PUNCT>,O
282,3033,21,katanya,<NOUN>,O
283,3033,21,.,<PUNCT>,O
284,3033,22,Mau,<PROPN>,O
285,3033,22,Nyalip,<PROPN>,B-PER
286,3033,22,",",<PUNCT>,O
287,3033,22,Ditabrak,<VERB>,O
288,3033,22,TrailerSebelumnya,<NOUN>,O
289,3033,22,",",<PUNCT>,O
290,3033,22,di,<ADP>,O
291,3033,22,malam,<NOUN>,O
292,3033,22,yang,<PRON>,O
293,3033,22,sama,<ADJ>,O
294,3033,22,juga,<ADV>,O
295,3033,22,terjadi,<VERB>,O
296,3033,22,kecelakaan,<NOUN>,O
297,3033,22,di,<ADP>,O
298,3033,22,Jalan,<PROPN>,B-LOC
299,3033,22,Raya,<PROPN>,I-LOC
300,3033,22,Pajurangan,<PROPN>,I-LOC
301,3033,22,",",<PUNCT>,O
302,3033,22,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
303,3033,22,Gending,<PROPN>,I-LOC
304,3033,22,",",<PUNCT>,O
305,3033,22,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
306,3033,22,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
307,3033,22,.,<PUNCT>,O
308,3033,23,Kecelakaan,<NOUN>,O
309,3033,23,yang,<PRON>,O
310,3033,23,terjadi,<VERB>,O
311,3033,23,sekitar,<ADP>,O
312,3033,23,pukul,<NOUN>,O
313,3033,23,19,<NUM>,B-TIME
314,3033,23,",",<PUNCT>,O
315,3033,23,itu,<DET>,O
316,3033,23,melibatkan,<VERB>,O
317,3033,23,dua,<NUM>,O
318,3033,23,kendaraan,<NOUN>,O
319,3033,23,.,<PUNCT>,O
320,3033,24,Yaitu,<ADV>,O
321,3033,24,",",<PUNCT>,O
322,3033,24,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
323,3033,24,Honda,<PROPN>,I-VEHICLE
324,3033,24,Vario,<PROPN>,I-VEHICLE
325,3033,24,nopol,<PROPN>,O
326,3033,24,N,<PROPN>,B-PLATE
327,3033,24,5914,<NUM>,I-PLATE
328,3033,24,N,<NOUN>,I-PLATE
329,3033,24,yang,<PRON>,O
330,3033,24,dikendarai,<VERB>,O
331,3033,24,Muhammad,<PROPN>,B-PER
332,3033,24,Saiful,<PROPN>,I-PER
333,3033,24,Amin,<PROPN>,I-PER
334,3033,24,",",<PUNCT>,O
335,3033,24,20,<NUM>,B-AGE
336,3033,24,",",<PUNCT>,O
337,3033,24,warga,<NOUN>,O
338,3033,24,RT,<PROPN>,B-LOC
339,3033,24,3/RW,<PUNCT>,I-LOC
340,3033,24,1,<NUM>,I-LOC
341,3033,24,",",<PUNCT>,O
342,3033,24,Desa,<PROPN>,B-LOC
343,3033,24,Alassumur,<PROPN>,I-LOC
344,3033,24,Lor,<PROPN>,I-LOC
345,3033,24,",",<PUNCT>,O
346,3033,24,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
347,3033,24,Besuk,<PROPN>,I-LOC
348,3033,24,.,<PUNCT>,O
349,3033,25,Dan,<CCONJ>,O
350,3033,25,satu,<NUM>,O
351,3033,25,lagi,<ADV>,O
352,3033,25,",",<PUNCT>,O
353,3033,25,yaitu,<SCONJ>,O
354,3033,25,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
355,3033,25,trailer,<NOUN>,I-VEHICLE
356,3033,25,Nopol,<PROPN>,O
357,3033,25,L,<PROPN>,B-PLATE
358,3033,25,9299,<NUM>,I-PLATE
359,3033,25,UL,<PROPN>,I-PLATE
360,3033,25,yang,<PRON>,O
361,3033,25,disopiri,<VERB>,O
362,3033,25,Joyo,<PROPN>,B-PER
363,3033,25,Kamsono,<PROPN>,I-PER
364,3033,25,",",<PUNCT>,O
365,3033,25,62,<NUM>,B-AGE
366,3033,25,",",<PUNCT>,O
367,3033,25,warga,<NOUN>,O
368,3033,25,Desa,<PROPN>,B-LOC
369,3033,25,Talok,<PROPN>,I-LOC
370,3033,25,",",<PUNCT>,O
371,3033,25,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
372,3033,25,Bangsal,<PROPN>,I-LOC
373,3033,25,",",<PUNCT>,O
374,3033,25,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
375,3033,25,Mojokerto,<PROPN>,I-LOC
376,3033,25,.,<PUNCT>,O
377,3033,26,Kanitlaka,<PROPN>,B-ORG
378,3033,26,Satlantas,<PROPN>,I-ORG
379,3033,26,Polres,<PROPN>,I-ORG
380,3033,26,Probolinggo,<PROPN>,I-ORG
381,3033,26,Ipda,<PROPN>,B-PER
382,3033,26,Nyoman,<PROPN>,I-PER
383,3033,26,Harayasa,<PROPN>,I-PER
384,3033,26,menjelaskan,<VERB>,O
385,3033,26,",",<PUNCT>,O
386,3033,26,awalnya,<ADV>,O
387,3033,26,pengendara,<NOUN>,O
388,3033,26,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
389,3033,26,melaju,<VERB>,O
390,3033,26,dari,<ADP>,O
391,3033,26,barat,<NOUN>,O
392,3033,26,ke,<ADP>,O
393,3033,26,timur,<NOUN>,O
394,3033,26,.,<PUNCT>,O
395,3033,27,Sampai,<ADP>,O
396,3033,27,di,<ADP>,O
397,3033,27,Jalan,<PROPN>,B-LOC
398,3033,27,Raya,<PROPN>,I-LOC
399,3033,27,Pajurangan,<PROPN>,I-LOC
400,3033,27,",",<PUNCT>,O
401,3033,27,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
402,3033,27,hendak,<ADV>,O
403,3033,27,menyalip,<VERB>,O
404,3033,27,sebuah,<DET>,O
405,3033,27,kendaraan,<NOUN>,O
406,3033,27,di,<ADP>,O
407,3033,27,depannya,<NOUN>,O
408,3033,27,.,<PUNCT>,O
409,3033,28,Namun,<SCONJ>,O
410,3033,28,",",<PUNCT>,O
411,3033,28,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
412,3033,28,menyalip,<VERB>,B-CAUSE
413,3033,28,terlalu,<ADV>,I-CAUSE
414,3033,28,ke,<ADP>,I-CAUSE
415,3033,28,kanan,<NOUN>,I-CAUSE
416,3033,28,.,<PUNCT>,O
417,3033,29,Dalam,<ADP>,O
418,3033,29,waktu,<NOUN>,O
419,3033,29,yang,<PRON>,O
420,3033,29,sama,<ADJ>,O
421,3033,29,",",<PUNCT>,O
422,3033,29,melaju,<VERB>,O
423,3033,29,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
424,3033,29,trailer,<NOUN>,I-VEHICLE
425,3033,29,dari,<ADP>,O
426,3033,29,arah,<NOUN>,O
427,3033,29,berlawanan,<ADJ>,O
428,3033,29,.,<PUNCT>,O
429,3033,30,Akibatnya,<SCONJ>,O
430,3033,30,",",<PUNCT>,O
431,3033,30,terjadilah,<VERB>,O
432,3033,30,tabrakan,<NOUN>,O
433,3033,30,antara,<ADP>,O
434,3033,30,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
435,3033,30,trailer,<NOUN>,I-VEHICLE
436,3033,30,dan,<CCONJ>,O
437,3033,30,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
438,3033,30,.,<PUNCT>,I-VEHICLE
439,3033,31,Pengendara,<NOUN>,O
440,3033,31,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
441,3033,31,Saiful,<PROPN>,B-PER
442,3033,31,Amin,<PROPN>,I-PER
443,3033,31,langsung,<ADV>,O
444,3033,31,dilarikan,<VERB>,O
445,3033,31,ke,<ADP>,O
446,3033,31,IGD,<PROPN>,B-MISC
447,3033,31,RSUD,<PROPN>,I-MISC
448,3033,31,Waluyo,<PROPN>,I-MISC
449,3033,31,Jati,<PROPN>,I-MISC
450,3033,31,Kraksaan,<PROPN>,I-MISC
451,3033,31,.,<PUNCT>,O
452,3033,32,Tapi,<SCONJ>,O
453,3033,32,hanya,<ADV>,O
454,3033,32,mengalami,<VERB>,O
455,3033,32,luka,<NOUN>,O
456,3033,32,ringan,<ADJ>,O
457,3033,32,",",<PUNCT>,O
458,3033,32,terang,<ADJ>,O
459,3033,32,Nyoman,<PROPN>,B-PER
460,3033,32,.,<PUNCT>,O
461,3033,33,Adapun,<SCONJ>,O
462,3033,33,supir,<NOUN>,O
463,3033,33,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
464,3033,33,trailer,<NOUN>,I-VEHICLE
465,3033,33,tidak,<PART>,O
466,3033,33,terluka,<VERB>,O
467,3033,33,.,<PUNCT>,O
468,3033,34,Truk,<PROPN>,B-VEHICLE
469,3033,34,trailer,<PROPN>,I-VEHICLE
470,3033,34,juga,<ADV>,O
471,3033,34,tidak,<PART>,O
472,3033,34,ada,<VERB>,O
473,3033,34,yang,<PRON>,O
474,3033,34,rusak,<VERB>,O
475,3033,34,.,<PUNCT>,O
476,3033,35,Sementara,<SCONJ>,O
477,3033,35,sepeda,<NOUN>,B-VEHICLE
478,3033,35,motor,<NOUN>,I-VEHICLE
479,3033,35,pengendara,<NOUN>,O
480,3033,35,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
481,3033,35,Saiful,<PROPN>,B-PER
482,3033,35,Amin,<PROPN>,I-PER
483,3033,35,hancur,<VERB>,O
484,3033,35,parah,<ADJ>,O
485,3033,35,di,<ADP>,O
486,3033,35,bagian,<NOUN>,O
487,3033,35,depan,<NOUN>,O
488,3033,35,.,<PUNCT>,O
489,1287,,----------DOCSTART----------,,O
490,1287,36,TEROBOS,<NOUN>,O
491,1287,36,LINTASAN,<NOUN>,O
492,1287,36,:,<PUNCT>,O
493,1287,36,Sebuah,<DET>,O
494,1287,36,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
495,1287,36,Isuzu,<PROPN>,I-VEHICLE
496,1287,36,Panther,<PROPN>,I-VEHICLE
497,1287,36,bernopol,<PROPN>,O
498,1287,36,P,<PROPN>,B-PLATE
499,1287,36,1249,<NUM>,I-PLATE
500,1287,36,GA,<PROPN>,I-PLATE
501,1287,36,tampak,<VERB>,O
502,1287,36,menerobos,<VERB>,O
503,1287,36,perlintasan,<NOUN>,O
504,1287,36,kereta,<NOUN>,B-VEHICLE
505,1287,36,api,<NOUN>,I-VEHICLE
506,1287,36,walaupun,<SCONJ>,O
507,1287,36,sudah,<ADV>,O
508,1287,36,ditutup,<VERB>,O
509,1287,36,oleh,<ADP>,O
510,1287,36,petugas,<NOUN>,O
511,1287,36,jaga,<NOUN>,O
512,1287,36,.,<PUNCT>,O
513,1287,37,JEMBER,<PROPN>,O
514,1287,37,",",<PUNCT>,O
515,1287,37,RADARJEMBER.ID,<PROPN>,O
516,1287,37,Terjadinya,<VERB>,O
517,1287,37,kecelakaan,<NOUN>,O
518,1287,37,di,<ADP>,O
519,1287,37,jalan,<NOUN>,O
520,1287,37,raya,<NOUN>,O
521,1287,37,kerap,<ADV>,O
522,1287,37,kali,<ADV>,O
523,1287,37,diawali,<VERB>,O
524,1287,37,dengan,<ADP>,O
525,1287,37,pelanggaran,<NOUN>,O
526,1287,37,atau,<CCONJ>,O
527,1287,37,kecerobohan,<NOUN>,O
528,1287,37,.,<PUNCT>,O
529,1287,38,Seperti,<ADP>,O
530,1287,38,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
531,1287,38,Isuzu,<PROPN>,I-VEHICLE
532,1287,38,Panther,<PROPN>,I-VEHICLE
533,1287,38,P,<PROPN>,B-PLATE
534,1287,38,1249,<NUM>,I-PLATE
535,1287,38,GA,<PROPN>,I-PLATE
536,1287,38,yang,<PRON>,O
537,1287,38,melintas,<VERB>,O
538,1287,38,di,<ADP>,O
539,1287,38,Jalan,<PROPN>,B-LOC
540,1287,38,Udang,<PROPN>,I-LOC
541,1287,38,Windu,<PROPN>,I-LOC
542,1287,38,",",<PUNCT>,O
543,1287,38,Kelurahan,<PROPN>,B-LOC
544,1287,38,Mangli,<PROPN>,I-LOC
545,1287,38,",",<PUNCT>,O
546,1287,38,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
547,1287,38,Kaliwates,<PROPN>,I-LOC
548,1287,38,",",<PUNCT>,O
549,1287,38,Senin,<PROPN>,B-DATE
550,1287,38,(,<PUNCT>,O
551,1287,38,28/12,<PROPN>,B-DATE
552,1287,38,),<PUNCT>,O
553,1287,38,siang,<NOUN>,B-TIME
554,1287,38,kemarin,<NOUN>,O
555,1287,38,.,<PUNCT>,O
556,1287,39,Mobil,<PROPN>,B-VEHICLE
557,1287,39,ini,<DET>,O
558,1287,39,tampak,<VERB>,O
559,1287,39,melewati,<VERB>,O
560,1287,39,palang,<NOUN>,O
561,1287,39,pintu,<NOUN>,O
562,1287,39,perlintasan,<NOUN>,O
563,1287,39,kereta,<NOUN>,B-VEHICLE
564,1287,39,api,<NOUN>,I-VEHICLE
565,1287,39,.,<PUNCT>,O
566,1287,40,Saat,<SCONJ>,O
567,1287,40,petugas,<NOUN>,O
568,1287,40,jaga,<NOUN>,O
569,1287,40,perlintasan,<NOUN>,O
570,1287,40,kereta,<NOUN>,B-VEHICLE
571,1287,40,api,<NOUN>,I-VEHICLE
572,1287,40,(,<PUNCT>,O
573,1287,40,KA,<PROPN>,B-VEHICLE
574,1287,40,),<PUNCT>,O
575,1287,40,di,<ADP>,O
576,1287,40,Jalan,<PROPN>,B-LOC
577,1287,40,Udang,<PROPN>,I-LOC
578,1287,40,Windu,<PROPN>,I-LOC
579,1287,40,tersebut,<DET>,O
580,1287,40,menutup,<VERB>,O
581,1287,40,perlintasan,<NOUN>,O
582,1287,40,",",<PUNCT>,O
583,1287,40,sopir,<NOUN>,O
584,1287,40,tetap,<ADV>,O
585,1287,40,menerobos,<VERB>,O
586,1287,40,.,<PUNCT>,O
587,1287,41,Padahal,<SCONJ>,O
588,1287,41,sirene,<NOUN>,O
589,1287,41,pertanda,<NOUN>,O
590,1287,41,perlintasan,<NOUN>,O
591,1287,41,akan,<ADV>,O
592,1287,41,ditutup,<VERB>,O
593,1287,41,sudah,<ADV>,O
594,1287,41,berbunyi,<VERB>,O
595,1287,41,cukup,<ADV>,O
596,1287,41,lantang,<ADJ>,O
597,1287,41,.,<PUNCT>,O
598,1287,42,Bahkan,<SCONJ>,O
599,1287,42,",",<PUNCT>,O
600,1287,42,ketika,<SCONJ>,O
601,1287,42,hendak,<ADV>,O
602,1287,42,menutup,<VERB>,O
603,1287,42,pintu,<NOUN>,O
604,1287,42,perlintasan,<NOUN>,O
605,1287,42,",",<PUNCT>,O
606,1287,42,petugas,<NOUN>,O
607,1287,42,jaga,<NOUN>,O
608,1287,42,harus,<ADV>,O
609,1287,42,menundanya,<VERB>,O
610,1287,42,.,<PUNCT>,O
611,1287,43,Sayangnya,<ADV>,O
612,1287,43,",",<PUNCT>,O
613,1287,43,jarak,<NOUN>,O
614,1287,43,antara,<ADP>,O
615,1287,43,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
616,1287,43,dengan,<ADP>,O
617,1287,43,perlintasan,<NOUN>,O
618,1287,43,kereta,<NOUN>,B-VEHICLE
619,1287,43,sudah,<ADV>,O
620,1287,43,sangat,<ADV>,O
621,1287,43,dekat,<ADJ>,O
622,1287,43,",",<PUNCT>,O
623,1287,43,sehingga,<SCONJ>,O
624,1287,43,mau,<ADV>,O
625,1287,43,tidak,<PART>,O
626,1287,43,mau,<VERB>,O
627,1287,43,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
628,1287,43,tersebut,<DET>,O
629,1287,43,harus,<ADV>,O
630,1287,43,berhenti,<VERB>,O
631,1287,43,tepat,<ADJ>,O
632,1287,43,di,<ADP>,O
633,1287,43,samping,<NOUN>,O
634,1287,43,rel,<NOUN>,O
635,1287,43,.,<PUNCT>,O
636,1287,44,Tentu,<ADV>,O
637,1287,44,saja,<ADV>,O
638,1287,44,",",<PUNCT>,O
639,1287,44,jaraknya,<VERB>,O
640,1287,44,dengan,<ADP>,O
641,1287,44,kereta,<NOUN>,B-VEHICLE
642,1287,44,yang,<PRON>,O
643,1287,44,melaju,<VERB>,O
644,1287,44,sangat,<ADV>,O
645,1287,44,dekat,<ADJ>,O
646,1287,44,.,<PUNCT>,O
647,1287,45,Beruntung,<NOUN>,O
648,1287,45,",",<PUNCT>,O
649,1287,45,masih,<ADV>,O
650,1287,45,ada,<VERB>,O
651,1287,45,jarak,<NOUN>,O
652,1287,45,antara,<ADP>,O
653,1287,45,perlintasan,<NOUN>,O
654,1287,45,dengan,<ADP>,O
655,1287,45,pintu,<NOUN>,O
656,1287,45,KA,<PROPN>,B-VEHICLE
657,1287,45,yang,<PRON>,O
658,1287,45,ditutup,<VERB>,O
659,1287,45,.,<PUNCT>,O
660,1287,46,Kondisi,<NOUN>,O
661,1287,46,ini,<DET>,O
662,1287,46,tentu,<ADV>,O
663,1287,46,sangat,<ADV>,O
664,1287,46,membahayakan,<VERB>,O
665,1287,46,tidak,<PART>,O
666,1287,46,hanya,<ADV>,O
667,1287,46,bagi,<ADP>,O
668,1287,46,pengguna,<NOUN>,O
669,1287,46,jalan,<NOUN>,O
670,1287,46,",",<PUNCT>,O
671,1287,46,namun,<SCONJ>,O
672,1287,46,juga,<ADV>,O
673,1287,46,rangkaian,<NOUN>,O
674,1287,46,kereta,<NOUN>,B-VEHICLE
675,1287,46,api,<NOUN>,I-VEHICLE
676,1287,46,yang,<PRON>,O
677,1287,46,melintas,<VERB>,O
678,1287,46,.,<PUNCT>,O
679,1287,47,Ayo,<PROPN>,O
680,1287,47,tertib,<PROPN>,O
681,1287,47,berlalu,<VERB>,O
682,1287,47,lintas,<NOUN>,O
683,1287,47,.,<PUNCT>,O
684,1287,48,Kecelakaan,<NOUN>,O
685,1287,48,lalu,<ADP>,O
686,1287,48,lintas,<NOUN>,O
687,1287,48,juga,<ADV>,O
688,1287,48,kerap,<ADV>,O
689,1287,48,terjadi,<VERB>,O
690,1287,48,karena,<SCONJ>,O
691,1287,48,kecerobohan,<NOUN>,B-CAUSE
692,1287,48,pengemudi,<NOUN>,I-CAUSE
693,1287,48,itu,<DET>,O
694,1287,48,sendiri,<ADJ>,O
695,1287,48,.,<PUNCT>,O
696,3046,,----------DOCSTART----------,,O
697,3046,49,SUMBER,<PROPN>,O
698,3046,49,",",<PUNCT>,O
699,3046,49,Radar,<PROPN>,B-MISC
700,3046,49,Bromo,<PROPN>,I-MISC
701,3046,49,Rencana,<PROPN>,O
702,3046,49,Ramadhan,<PROPN>,B-PER
703,3046,49,Budi,<PROPN>,I-PER
704,3046,49,",",<PUNCT>,O
705,3046,49,25,<NUM>,B-AGE
706,3046,49,beserta,<CCONJ>,O
707,3046,49,istri,<NOUN>,O
708,3046,49,dan,<CCONJ>,O
709,3046,49,anaknya,<NOUN>,O
710,3046,49,untuk,<ADP>,O
711,3046,49,pulang,<VERB>,O
712,3046,49,usai,<VERB>,O
713,3046,49,dari,<ADP>,O
714,3046,49,Sumber,<PROPN>,B-LOC
715,3046,49,",",<PUNCT>,O
716,3046,49,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
717,3046,49,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
718,3046,49,berujung,<VERB>,O
719,3046,49,tragedi,<NOUN>,O
720,3046,49,.,<PUNCT>,O
721,3046,50,Motor,<PROPN>,B-VEHICLE
722,3046,50,matiknya,<NOUN>,I-VEHICLE
723,3046,50,alami,<ADJ>,O
724,3046,50,rem,<NOUN>,B-CAUSE
725,3046,50,blong,<NOUN>,I-CAUSE
726,3046,50,hingga,<ADP>,O
727,3046,50,terjun,<VERB>,O
728,3046,50,ke,<ADP>,O
729,3046,50,pekarangan,<NOUN>,O
730,3046,50,warga,<NOUN>,O
731,3046,50,.,<PUNCT>,O
732,3046,51,Kecelakaan,<NOUN>,O
733,3046,51,tunggal,<ADJ>,O
734,3046,51,itu,<DET>,O
735,3046,51,terjadi,<VERB>,O
736,3046,51,di,<ADP>,O
737,3046,51,jalan,<NOUN>,O
738,3046,51,Desa/Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
739,3046,51,Sumber,<PROPN>,I-LOC
740,3046,51,",",<PUNCT>,O
741,3046,51,Selasa,<PROPN>,B-DATE
742,3046,51,(,<PUNCT>,O
743,3046,51,29/12,<PROPN>,B-DATE
744,3046,51,),<PUNCT>,O
745,3046,51,sekitar,<ADP>,O
746,3046,51,pukul,<NOUN>,O
747,3046,51,16,<NUM>,B-TIME
748,3046,51,.,<PUNCT>,O
749,3046,52,Sore,<PROPN>,B-TIME
750,3046,52,itu,<DET>,O
751,3046,52,rombongan,<NOUN>,O
752,3046,52,sekeluarga,<NOUN>,O
753,3046,52,asal,<NOUN>,O
754,3046,52,Jalan,<PROPN>,B-LOC
755,3046,52,WR,<PROPN>,I-LOC
756,3046,52,Supratman,<PROPN>,I-LOC
757,3046,52,Sentono,<PROPN>,I-LOC
758,3046,52,",",<PUNCT>,O
759,3046,52,Kelurahan,<PROPN>,B-LOC
760,3046,52,Jati,<PROPN>,I-LOC
761,3046,52,",",<PUNCT>,O
762,3046,52,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
763,3046,52,Mayangan,<PROPN>,I-LOC
764,3046,52,",",<PUNCT>,O
765,3046,52,Kota,<PROPN>,B-LOC
766,3046,52,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
767,3046,52,itu,<DET>,O
768,3046,52,hendak,<VERB>,O
769,3046,52,ke,<ADP>,O
770,3046,52,arah,<NOUN>,O
771,3046,52,kota,<NOUN>,O
772,3046,52,.,<PUNCT>,O
773,3046,53,Mereka,<PRON>,O
774,3046,53,mengendarai,<VERB>,O
775,3046,53,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
776,3046,53,Honda,<PROPN>,I-VEHICLE
777,3046,53,Beat,<PROPN>,I-VEHICLE
778,3046,53,bernopol,<PROPN>,O
779,3046,53,N,<PROPN>,B-PLATE
780,3046,53,6347,<NUM>,I-PLATE
781,3046,53,ST.,<PUNCT>,I-PLATE
782,3046,53,Yang,<PRON>,O
783,3046,53,mengendarai,<VERB>,O
784,3046,53,adalah,<AUX>,O
785,3046,53,Ramadhan,<PROPN>,B-PER
786,3046,53,Budi,<PROPN>,I-PER
787,3046,53,.,<PUNCT>,O
788,3046,54,Sementara,<SCONJ>,O
789,3046,54,sang,<DET>,O
790,3046,54,istri,<NOUN>,O
791,3046,54,Dewi,<PROPN>,B-PER
792,3046,54,Nuke,<PROPN>,I-PER
793,3046,54,Mayasari,<PROPN>,I-PER
794,3046,54,",",<PUNCT>,O
795,3046,54,28,<NUM>,B-AGE
796,3046,54,",",<PUNCT>,O
797,3046,54,dan,<CCONJ>,O
798,3046,54,anaknya,<NOUN>,O
799,3046,54,Akbar,<PROPN>,B-PER
800,3046,54,berusia,<VERB>,O
801,3046,54,2,<NUM>,B-AGE
802,3046,54,tahun,<NOUN>,O
803,3046,54,",",<PUNCT>,O
804,3046,54,dibonceng,<NOUN>,O
805,3046,54,.,<PUNCT>,O
806,3046,55,Korban,<PROPN>,O
807,3046,55,Dewi,<PROPN>,B-PER
808,3046,55,Nuke,<PROPN>,I-PER
809,3046,55,Mayasari,<PROPN>,I-PER
810,3046,55,sesaat,<ADV>,O
811,3046,55,sebelum,<ADV>,O
812,3046,55,dirujuk,<VERB>,O
813,3046,55,ke,<ADP>,O
814,3046,55,RSUD,<PROPN>,B-MISC
815,3046,55,dr,<PROPN>,I-MISC
816,3046,55,Moh,<PROPN>,I-MISC
817,3046,55,Saleh,<PROPN>,I-MISC
818,3046,55,.,<PUNCT>,O
819,3046,56,(,<PUNCT>,O
820,3046,56,Polsek,<PROPN>,B-ORG
821,3046,56,Sumber,<PROPN>,I-ORG
822,3046,56,for,<PROPN>,O
823,3046,56,Jawa,<PROPN>,B-MISC
824,3046,56,Pos,<PROPN>,I-MISC
825,3046,56,Radar,<PROPN>,B-MISC
826,3046,56,Bromo,<PROPN>,I-MISC
827,3046,56,),<PUNCT>,O
828,3046,56,Kapolsek,<PROPN>,B-ORG
829,3046,56,Sumber,<PROPN>,I-ORG
830,3046,56,Iptu,<PROPN>,B-PER
831,3046,56,Sono,<PROPN>,I-PER
832,3046,56,menjelaskan,<VERB>,O
833,3046,56,",",<PUNCT>,O
834,3046,56,saat,<SCONJ>,O
835,3046,56,sampai,<VERB>,O
836,3046,56,di,<ADP>,O
837,3046,56,lokasi,<NOUN>,O
838,3046,56,kejadian,<NOUN>,O
839,3046,56,",",<PUNCT>,O
840,3046,56,rem,<NOUN>,B-CAUSE
841,3046,56,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
842,3046,56,matik,<ADJ>,I-VEHICLE
843,3046,56,korban,<NOUN>,O
844,3046,56,alami,<ADJ>,O
845,3046,56,panas,<ADJ>,B-CAUSE
846,3046,56,dan,<CCONJ>,O
847,3046,56,tak,<PART>,B-CAUSE
848,3046,56,berfungsi,<VERB>,I-CAUSE
849,3046,56,.,<PUNCT>,O
850,3046,57,Alias,<PROPN>,O
851,3046,57,ngeblong,<PROPN>,B-CAUSE
852,3046,57,.,<PUNCT>,O
853,3046,58,Untuk,<ADP>,O
854,3046,58,menghindari,<VERB>,O
855,3046,58,tabrakan,<NOUN>,O
856,3046,58,yang,<PRON>,O
857,3046,58,lebih,<ADV>,O
858,3046,58,fatal,<ADJ>,O
859,3046,58,",",<PUNCT>,O
860,3046,58,Ramadhan,<PROPN>,B-PER
861,3046,58,Budi,<PROPN>,I-PER
862,3046,58,memilih,<VERB>,O
863,3046,58,membelokkan,<VERB>,O
864,3046,58,motornya,<NOUN>,B-VEHICLE
865,3046,58,untuk,<ADP>,O
866,3046,58,masuk,<VERB>,O
867,3046,58,ke,<ADP>,O
868,3046,58,pekarangan,<NOUN>,O
869,3046,58,warga,<NOUN>,O
870,3046,58,.,<PUNCT>,O
871,3046,59,Kecelakaan,<NOUN>,O
872,3046,59,akibat,<NOUN>,O
873,3046,59,rem,<NOUN>,B-CAUSE
874,3046,59,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
875,3046,59,blong,<PROPN>,B-CAUSE
876,3046,59,.,<PUNCT>,O
877,3046,60,Diduga,<VERB>,O
878,3046,60,rem,<NOUN>,B-CAUSE
879,3046,60,blong,<NOUN>,I-CAUSE
880,3046,60,akibat,<NOUN>,O
881,3046,60,panas,<ADJ>,O
882,3046,60,setelah,<ADP>,O
883,3046,60,dipakai,<VERB>,O
884,3046,60,terus,<ADV>,O
885,3046,60,menerus,<VERB>,O
886,3046,60,saat,<ADP>,O
887,3046,60,posisi,<NOUN>,O
888,3046,60,jalan,<NOUN>,O
889,3046,60,menurun,<VERB>,O
890,3046,60,.,<PUNCT>,O
891,3046,61,Kemudian,<SCONJ>,O
892,3046,61,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
893,3046,61,pun,<ADV>,O
894,3046,61,masuk,<VERB>,O
895,3046,61,ke,<ADP>,O
896,3046,61,pekarangan,<NOUN>,O
897,3046,61,warga,<NOUN>,O
898,3046,61,",",<PUNCT>,O
899,3046,61,katanya,<NOUN>,O
900,3046,61,Iptu,<PROPN>,B-PER
901,3046,61,Sono,<PROPN>,I-PER
902,3046,61,.,<PUNCT>,O
903,3046,62,Akibat,<SCONJ>,O
904,3046,62,kecelakaan,<NOUN>,O
905,3046,62,tunggal,<ADJ>,O
906,3046,62,itu,<DET>,O
907,3046,62,",",<PUNCT>,O
908,3046,62,korban,<NOUN>,O
909,3046,62,Budi,<PROPN>,B-PER
910,3046,62,alami,<VERB>,O
911,3046,62,luka,<NOUN>,O
912,3046,62,patah,<VERB>,O
913,3046,62,jari,<NOUN>,O
914,3046,62,kelingking,<NOUN>,O
915,3046,62,tangan,<NOUN>,O
916,3046,62,sebelah,<ADP>,O
917,3046,62,kanan,<NOUN>,O
918,3046,62,",",<PUNCT>,O
919,3046,62,luka,<NOUN>,O
920,3046,62,robek,<VERB>,O
921,3046,62,pada,<ADP>,O
922,3046,62,tulang,<NOUN>,O
923,3046,62,kering,<ADJ>,O
924,3046,62,bawah,<ADP>,O
925,3046,62,lutut,<NOUN>,O
926,3046,62,kaki,<NOUN>,O
927,3046,62,sebelah,<NOUN>,O
928,3046,62,kanan,<NOUN>,O
929,3046,62,",",<PUNCT>,O
930,3046,62,dan,<CCONJ>,O
931,3046,62,memar,<VERB>,O
932,3046,62,di,<ADP>,O
933,3046,62,punggung,<NOUN>,O
934,3046,62,.,<PUNCT>,O
935,3046,63,Sedangkan,<SCONJ>,O
936,3046,63,korban,<NOUN>,O
937,3046,63,Dewi,<PROPN>,B-PER
938,3046,63,alami,<VERB>,O
939,3046,63,luka,<NOUN>,O
940,3046,63,robek,<VERB>,O
941,3046,63,kaki,<NOUN>,O
942,3046,63,sebelah,<ADP>,O
943,3046,63,kanan,<NOUN>,O
944,3046,63,",",<PUNCT>,O
945,3046,63,luka,<NOUN>,O
946,3046,63,robek,<VERB>,O
947,3046,63,di,<ADP>,O
948,3046,63,pelipis,<NOUN>,O
949,3046,63,mata,<NOUN>,O
950,3046,63,sebelah,<NOUN>,O
951,3046,63,kiri,<NOUN>,O
952,3046,63,.,<PUNCT>,O
953,3046,64,Dewi,<PROPN>,B-PER
954,3046,64,harus,<ADV>,O
955,3046,64,dirujuk,<VERB>,O
956,3046,64,ke,<ADP>,O
957,3046,64,RSUD,<PROPN>,B-MISC
958,3046,64,dr,<PROPN>,I-MISC
959,3046,64,Moh,<PROPN>,I-MISC
960,3046,64,.,<PUNCT>,I-MISC
961,3046,65,Soleh,<PROPN>,I-MISC
962,3046,65,Kota,<PROPN>,B-LOC
963,3046,65,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
964,3046,65,.,<PUNCT>,O
965,3046,66,Sedangkan,<SCONJ>,O
966,3046,66,korban,<NOUN>,O
967,3046,66,Akbar,<PROPN>,B-PER
968,3046,66,anaknya,<NOUN>,O
969,3046,66,",",<PUNCT>,O
970,3046,66,alami,<ADJ>,O
971,3046,66,memar,<VERB>,O
972,3046,66,di,<ADP>,O
973,3046,66,dahi,<NOUN>,O
974,3046,66,.,<PUNCT>,O
975,3046,67,Semua,<DET>,O
976,3046,67,korban,<NOUN>,O
977,3046,67,hanya,<ADV>,O
978,3046,67,alami,<ADJ>,O
979,3046,67,luka,<NOUN>,O
980,3046,67,luka,<ADJ>,O
981,3046,67,.,<PUNCT>,O
982,3046,68,Satu,<NUM>,O
983,3046,68,korban,<NOUN>,O
984,3046,68,dirujuk,<VERB>,O
985,3046,68,ke,<ADP>,O
986,3046,68,RSUD,<PROPN>,B-MISC
987,3046,68,Moch,<PROPN>,I-MISC
988,3046,68,Saleh,<PROPN>,I-MISC
989,3046,68,Kota,<PROPN>,B-LOC
990,3046,68,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
991,3046,68,",",<PUNCT>,O
992,3046,68,ujar,<PROPN>,O
993,3046,68,Sono,<PROPN>,B-PER
994,3046,68,.,<PUNCT>,O
995,510,,----------DOCSTART----------,,O
996,510,69,jatimnow.com,<PROPN>,B-MISC
997,510,69,-,<PUNCT>,O
998,510,69,Arief,<PROPN>,B-PER
999,510,69,(,<PUNCT>,O
1000,510,69,34,<NUM>,B-AGE
1001,510,69,),<PUNCT>,O
1002,510,69,pemotor,<NOUN>,B-VEHICLE
1003,510,69,asal,<NOUN>,O
1004,510,69,Desa,<PROPN>,B-LOC
1005,510,69,Jaan,<PROPN>,I-LOC
1006,510,69,",",<PUNCT>,O
1007,510,69,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1008,510,69,Gondang,<PROPN>,I-LOC
1009,510,69,",",<PUNCT>,O
1010,510,69,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
1011,510,69,Nganjuk,<PROPN>,I-LOC
1012,510,69,tewas,<VERB>,O
1013,510,69,di,<ADP>,O
1014,510,69,Jalan,<PROPN>,B-LOC
1015,510,69,Raya,<PROPN>,I-LOC
1016,510,69,Bypass,<PROPN>,I-LOC
1017,510,69,Kecamatan,<PROPN>,I-LOC
1018,510,69,Krian,<PROPN>,I-LOC
1019,510,69,",",<PUNCT>,O
1020,510,69,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
1021,510,69,Sidoarjo,<PROPN>,I-LOC
1022,510,69,setelah,<ADP>,O
1023,510,69,tertabrak,<VERB>,O
1024,510,69,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1025,510,69,Fuso,<PROPN>,I-VEHICLE
1026,510,69,.,<PUNCT>,O
1027,510,70,Kanit,<PROPN>,B-ORG
1028,510,70,Laka,<PROPN>,I-ORG
1029,510,70,Satlantas,<PROPN>,I-ORG
1030,510,70,Polresta,<PROPN>,I-ORG
1031,510,70,Sidoarjo,<PROPN>,I-ORG
1032,510,70,AKP,<PROPN>,B-PER
1033,510,70,Sugeng,<PROPN>,I-PER
1034,510,70,Sulistiyono,<PROPN>,I-PER
1035,510,70,mengatakan,<VERB>,O
1036,510,70,",",<PUNCT>,O
1037,510,70,korban,<NOUN>,O
1038,510,70,mengendarai,<VERB>,O
1039,510,70,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
1040,510,70,Honda,<PROPN>,I-VEHICLE
1041,510,70,Vario,<PROPN>,I-VEHICLE
1042,510,70,bernopol,<PROPN>,O
1043,510,70,AG,<PROPN>,B-PLATE
1044,510,70,6110,<NUM>,I-PLATE
1045,510,70,XU,<PROPN>,I-PLATE
1046,510,70,.,<PUNCT>,O
1047,510,71,Sementara,<SCONJ>,O
1048,510,71,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1049,510,71,Fuso,<PROPN>,I-VEHICLE
1050,510,71,bernopol,<PROPN>,O
1051,510,71,N,<PROPN>,B-PLATE
1052,510,71,8332,<NUM>,I-PLATE
1053,510,71,UW,<PROPN>,I-PLATE
1054,510,71,disopiri,<PROPN>,O
1055,510,71,Andik,<PROPN>,B-PER
1056,510,71,Mintoko,<PROPN>,I-PER
1057,510,71,(,<PUNCT>,O
1058,510,71,24,<NUM>,B-AGE
1059,510,71,),<PUNCT>,O
1060,510,71,",",<PUNCT>,O
1061,510,71,asal,<NOUN>,O
1062,510,71,Desa,<PROPN>,B-LOC
1063,510,71,Krondonan,<PROPN>,I-LOC
1064,510,71,",",<PUNCT>,O
1065,510,71,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1066,510,71,Gondang,<PROPN>,I-LOC
1067,510,71,",",<PUNCT>,O
1068,510,71,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
1069,510,71,Bojonegoro,<PROPN>,I-LOC
1070,510,71,.,<PUNCT>,O
1071,510,72,Sugeng,<PROPN>,B-PER
1072,510,72,menyebut,<VERB>,O
1073,510,72,bahwa,<SCONJ>,O
1074,510,72,saat,<NOUN>,O
1075,510,72,itu,<DET>,O
1076,510,72,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
1077,510,72,melaju,<VERB>,O
1078,510,72,dari,<ADP>,O
1079,510,72,arah,<NOUN>,O
1080,510,72,barat,<NOUN>,O
1081,510,72,ke,<ADP>,O
1082,510,72,timur,<NOUN>,O
1083,510,72,.,<PUNCT>,O
1084,510,73,Saat,<SCONJ>,O
1085,510,73,sampai,<VERB>,O
1086,510,73,di,<ADP>,O
1087,510,73,lokasi,<NOUN>,O
1088,510,73,",",<PUNCT>,O
1089,510,73,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
1090,510,73,mencoba,<VERB>,O
1091,510,73,mendahului,<VERB>,O
1092,510,73,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1093,510,73,Fuso,<PROPN>,I-VEHICLE
1094,510,73,yang,<PRON>,O
1095,510,73,melaju,<VERB>,O
1096,510,73,di,<ADP>,O
1097,510,73,depannya,<NOUN>,O
1098,510,73,.,<PUNCT>,O
1099,510,74,``,<PUNCT>,O
1100,510,74,Korban,<PROPN>,O
1101,510,74,mendahului,<VERB>,O
1102,510,74,Fuso,<PROPN>,B-VEHICLE
1103,510,74,dari,<ADP>,O
1104,510,74,sebelah,<NOUN>,O
1105,510,74,kanan,<NOUN>,O
1106,510,74,.,<PUNCT>,O
1107,510,75,Namun,<SCONJ>,O
1108,510,75,pada,<ADP>,O
1109,510,75,saat,<NOUN>,O
1110,510,75,mendahului,<VERB>,O
1111,510,75,",",<PUNCT>,O
1112,510,75,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
1113,510,75,itu,<DET>,O
1114,510,75,diduga,<VERB>,O
1115,510,75,menabrak,<VERB>,O
1116,510,75,median,<NOUN>,O
1117,510,75,jalan,<NOUN>,O
1118,510,75,.,<PUNCT>,O
1119,510,76,Motor,<PROPN>,B-VEHICLE
1120,510,76,terjatuh,<VERB>,O
1121,510,76,ke,<ADP>,O
1122,510,76,kanan,<NOUN>,O
1123,510,76,dan,<CCONJ>,O
1124,510,76,pengendaranya,<NOUN>,O
1125,510,76,terjatuh,<VERB>,O
1126,510,76,ke,<ADP>,O
1127,510,76,kiri,<NOUN>,O
1128,510,76,lalu,<ADV>,O
1129,510,76,tertabrak,<VERB>,O
1130,510,76,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1131,510,76,tersebut,<DET>,O
1132,510,76,",",<PUNCT>,O
1133,510,76,'',<PROPN>,O
1134,510,76,ujar,<PROPN>,O
1135,510,76,Sugeng,<PROPN>,B-PER
1136,510,76,",",<PUNCT>,O
1137,510,76,Senin,<PROPN>,B-DATE
1138,510,76,(,<PUNCT>,O
1139,510,76,28/12/2020,<PROPN>,B-DATE
1140,510,76,),<PUNCT>,O
1141,510,76,.,<PUNCT>,O
1142,510,77,Sugeng,<PROPN>,B-PER
1143,510,77,menambahkan,<VERB>,O
1144,510,77,",",<PUNCT>,O
1145,510,77,korban,<NOUN>,O
1146,510,77,meninggal,<VERB>,O
1147,510,77,setelah,<ADP>,O
1148,510,77,terlindas,<VERB>,O
1149,510,77,roda,<NOUN>,O
1150,510,77,belakang,<ADJ>,O
1151,510,77,sebelah,<ADP>,O
1152,510,77,kanan,<NOUN>,O
1153,510,77,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1154,510,77,Fuso,<PROPN>,I-VEHICLE
1155,510,77,.,<PUNCT>,O
1156,510,78,``,<PUNCT>,O
1157,510,78,Penyebab,<NOUN>,O
1158,510,78,kecelakaan,<NOUN>,O
1159,510,78,diduga,<VERB>,O
1160,510,78,korban,<NOUN>,O
1161,510,78,kurang,<ADV>,B-CAUSE
1162,510,78,hati-hati,<ADJ>,I-CAUSE
1163,510,78,pada,<ADP>,O
1164,510,78,saat,<NOUN>,O
1165,510,78,mendahului,<VERB>,O
1166,510,78,kendaraan,<NOUN>,O
1167,510,78,Fuso,<PROPN>,O
1168,510,78,yang,<PRON>,O
1169,510,78,berada,<VERB>,O
1170,510,78,di,<ADP>,O
1171,510,78,depannya,<NOUN>,O
1172,510,78,",",<PUNCT>,O
1173,510,78,'',<PROPN>,O
1174,510,78,pungkasnya,<PROPN>,O
1175,510,78,.,<PUNCT>,O
1176,511,,----------DOCSTART----------,,O
1177,511,79,jatimnow.com,<PROPN>,B-MISC
1178,511,79,-,<PUNCT>,O
1179,511,79,Seorang,<DET>,O
1180,511,79,bocah,<NOUN>,O
1181,511,79,berumur,<VERB>,O
1182,511,79,3,<NUM>,B-AGE
1183,511,79,tahun,<NOUN>,O
1184,511,79,di,<ADP>,O
1185,511,79,Pacitan,<PROPN>,B-LOC
1186,511,79,tewas,<VERB>,O
1187,511,79,tertabrak,<VERB>,O
1188,511,79,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1189,511,79,yang,<PRON>,O
1190,511,79,disopiri,<VERB>,O
1191,511,79,ayahnya,<NOUN>,O
1192,511,79,sendiri,<ADJ>,O
1193,511,79,.,<PUNCT>,O
1194,511,80,Balita,<PROPN>,O
1195,511,80,itu,<DET>,O
1196,511,80,meninggal,<VERB>,O
1197,511,80,lantaran,<SCONJ>,O
1198,511,80,mengalami,<VERB>,O
1199,511,80,luka,<NOUN>,O
1200,511,80,pada,<ADP>,O
1201,511,80,bagian,<NOUN>,O
1202,511,80,kepala,<NOUN>,O
1203,511,80,.,<PUNCT>,O
1204,511,81,Banit,<PROPN>,B-ORG
1205,511,81,Laka,<PROPN>,I-ORG
1206,511,81,Sat,<PROPN>,I-ORG
1207,511,81,Lantas,<PROPN>,I-ORG
1208,511,81,Polres,<PROPN>,I-ORG
1209,511,81,Pacitan,<PROPN>,I-ORG
1210,511,81,",",<PUNCT>,O
1211,511,81,Brigadir,<PROPN>,B-PER
1212,511,81,Dian,<PROPN>,I-PER
1213,511,81,Oktrivian,<PROPN>,I-PER
1214,511,81,menyebut,<VERB>,O
1215,511,81,",",<PUNCT>,O
1216,511,81,kecelakaan,<NOUN>,O
1217,511,81,itu,<DET>,O
1218,511,81,terjadi,<VERB>,O
1219,511,81,Minggu,<PROPN>,B-DATE
1220,511,81,(,<PUNCT>,O
1221,511,81,27/12/2020,<PROPN>,B-DATE
1222,511,81,),<PUNCT>,O
1223,511,81,sore,<NOUN>,B-TIME
1224,511,81,.,<PUNCT>,O
1225,511,82,Namun,<SCONJ>,O
1226,511,82,peristiwa,<NOUN>,O
1227,511,82,itu,<DET>,O
1228,511,82,baru,<ADJ>,O
1229,511,82,dilaporkan,<VERB>,O
1230,511,82,ke,<ADP>,O
1231,511,82,Unit,<PROPN>,B-ORG
1232,511,82,Laka,<PROPN>,I-ORG
1233,511,82,pada,<ADP>,O
1234,511,82,malam,<NOUN>,B-TIME
1235,511,82,harinya,<NOUN>,O
1236,511,82,.,<PUNCT>,O
1237,511,83,Katanya,<NOUN>,O
1238,511,83,",",<PUNCT>,O
1239,511,83,peristiwa,<NOUN>,O
1240,511,83,itu,<DET>,O
1241,511,83,terjadi,<VERB>,O
1242,511,83,di,<ADP>,O
1243,511,83,Dusun,<PROPN>,B-LOC
1244,511,83,Tanggung,<PROPN>,I-LOC
1245,511,83,",",<PUNCT>,O
1246,511,83,Desa,<PROPN>,B-LOC
1247,511,83,Sanggrahan,<PROPN>,I-LOC
1248,511,83,",",<PUNCT>,O
1249,511,83,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1250,511,83,Kebonagung,<PROPN>,I-LOC
1251,511,83,",",<PUNCT>,O
1252,511,83,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
1253,511,83,Pacitan,<PROPN>,I-LOC
1254,511,83,.,<PUNCT>,O
1255,511,84,Truk,<PROPN>,B-VEHICLE
1256,511,84,engkel,<PROPN>,I-VEHICLE
1257,511,84,bernopol,<PROPN>,O
1258,511,84,AE,<PROPN>,B-PLATE
1259,511,84,8042,<NUM>,I-PLATE
1260,511,84,UY,<PROPN>,I-PLATE
1261,511,84,itu,<DET>,O
1262,511,84,disopiri,<NOUN>,O
1263,511,84,Suripto,<PROPN>,B-PER
1264,511,84,(,<PUNCT>,O
1265,511,84,61,<NUM>,B-AGE
1266,511,84,),<PUNCT>,O
1267,511,84,",",<PUNCT>,O
1268,511,84,ayah,<NOUN>,O
1269,511,84,korban,<NOUN>,O
1270,511,84,.,<PUNCT>,O
1271,511,85,``,<PUNCT>,O
1272,511,85,Truk,<PROPN>,B-VEHICLE
1273,511,85,itu,<DET>,O
1274,511,85,diparkir,<VERB>,O
1275,511,85,di,<ADP>,O
1276,511,85,depan,<NOUN>,O
1277,511,85,rumah,<NOUN>,O
1278,511,85,.,<PUNCT>,O
1279,511,86,Anak,<PROPN>,O
1280,511,86,pertama,<NUM>,O
1281,511,86,si,<DET>,O
1282,511,86,sopir,<NOUN>,O
1283,511,86,saat,<NOUN>,O
1284,511,86,itu,<DET>,O
1285,511,86,meminta,<VERB>,O
1286,511,86,uang,<NOUN>,O
1287,511,86,jajan,<NOUN>,O
1288,511,86,",",<PUNCT>,O
1289,511,86,'',<ADP>,O
1290,511,86,jelasnya,<NOUN>,O
1291,511,86,",",<PUNCT>,O
1292,511,86,Senin,<PROPN>,B-DATE
1293,511,86,(,<PUNCT>,O
1294,511,86,28/12/2020,<PROPN>,B-DATE
1295,511,86,),<PUNCT>,O
1296,511,86,.,<PUNCT>,O
1297,511,87,Setelah,<SCONJ>,O
1298,511,87,memberikan,<VERB>,O
1299,511,87,uang,<NOUN>,O
1300,511,87,",",<PUNCT>,O
1301,511,87,Suripto,<PROPN>,B-PER
1302,511,87,bergegas,<VERB>,O
1303,511,87,naik,<VERB>,O
1304,511,87,ke,<ADP>,O
1305,511,87,kemudi,<NOUN>,O
1306,511,87,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1307,511,87,untuk,<ADP>,O
1308,511,87,mengantarkan,<VERB>,O
1309,511,87,kayu,<NOUN>,O
1310,511,87,sengon,<NOUN>,O
1311,511,87,.,<PUNCT>,O
1312,511,88,Namun,<SCONJ>,O
1313,511,88,rupanya,<ADV>,O
1314,511,88,",",<PUNCT>,O
1315,511,88,anak,<NOUN>,O
1316,511,88,keduanya,<ADJ>,O
1317,511,88,yang,<PRON>,O
1318,511,88,bernama,<VERB>,O
1319,511,88,Rista,<PROPN>,B-PER
1320,511,88,berada,<VERB>,O
1321,511,88,di,<ADP>,O
1322,511,88,depan,<NOUN>,O
1323,511,88,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1324,511,88,dan,<CCONJ>,O
1325,511,88,tertabrak,<VERB>,O
1326,511,88,.,<PUNCT>,O
1327,511,89,``,<PUNCT>,O
1328,511,89,Korban,<PROPN>,O
1329,511,89,mengalami,<VERB>,O
1330,511,89,luka,<NOUN>,O
1331,511,89,terbuka,<ADJ>,O
1332,511,89,pada,<ADP>,O
1333,511,89,kening,<NOUN>,O
1334,511,89,",",<PUNCT>,O
1335,511,89,meninggal,<VERB>,O
1336,511,89,di,<ADP>,O
1337,511,89,TKP,<PROPN>,O
1338,511,89,",",<PUNCT>,O
1339,511,89,'',<NOUN>,O
1340,511,89,terangnya,<ADJ>,O
1341,511,89,.,<PUNCT>,O
1342,511,90,Sementara,<SCONJ>,O
1343,511,90,Kepala,<PROPN>,O
1344,511,90,Desa,<PROPN>,B-LOC
1345,511,90,Sanggrahan,<PROPN>,I-LOC
1346,511,90,",",<PUNCT>,O
1347,511,90,Sutarno,<PROPN>,B-PER
1348,511,90,mengaku,<VERB>,O
1349,511,90,melihat,<VERB>,O
1350,511,90,peristiwa,<NOUN>,O
1351,511,90,itu,<DET>,O
1352,511,90,dan,<CCONJ>,O
1353,511,90,menyebut,<VERB>,O
1354,511,90,tidak,<PART>,O
1355,511,90,ada,<VERB>,O
1356,511,90,unsur,<NOUN>,O
1357,511,90,kesengajaan,<NOUN>,O
1358,511,90,.,<PUNCT>,O
1359,511,91,Karena,<SCONJ>,O
1360,511,91,saat,<NOUN>,O
1361,511,91,anak,<NOUN>,O
1362,511,91,pertama,<ADJ>,O
1363,511,91,meminta,<VERB>,O
1364,511,91,uang,<NOUN>,O
1365,511,91,",",<PUNCT>,O
1366,511,91,korban,<NOUN>,O
1367,511,91,masih,<ADV>,O
1368,511,91,bermain,<VERB>,O
1369,511,91,di,<ADP>,O
1370,511,91,teras,<NOUN>,O
1371,511,91,rumah,<NOUN>,O
1372,511,91,.,<PUNCT>,O
1373,511,92,Ternyata,<SCONJ>,O
1374,511,92,saat,<ADP>,O
1375,511,92,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1376,511,92,jalan,<NOUN>,O
1377,511,92,",",<PUNCT>,O
1378,511,92,korban,<NOUN>,O
1379,511,92,berada,<VERB>,O
1380,511,92,sekitar,<ADP>,O
1381,511,92,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
1382,511,92,.,<PUNCT>,O
1383,511,93,``,<PUNCT>,O
1384,511,93,Tahunya,<NOUN>,O
1385,511,93,pun,<ADV>,O
1386,511,93,saat,<ADP>,O
1387,511,93,Riko,<PROPN>,B-PER
1388,511,93,(,<PUNCT>,O
1389,511,93,anak,<NOUN>,O
1390,511,93,pertama,<NUM>,O
1391,511,93,),<PUNCT>,O
1392,511,93,teriak,<VERB>,O
1393,511,93,kalau,<SCONJ>,O
1394,511,93,adiknya,<NOUN>,O
1395,511,93,terlindas,<VERB>,O
1396,511,93,.,<PUNCT>,O
1397,511,94,Setelah,<SCONJ>,O
1398,511,94,diberitahu,<VERB>,O
1399,511,94,",",<PUNCT>,O
1400,511,94,korban,<NOUN>,O
1401,511,94,langsung,<ADJ>,O
1402,511,94,dibawa,<VERB>,O
1403,511,94,ke,<ADP>,O
1404,511,94,puskemas,<NOUN>,B-MISC
1405,511,94,tapi,<SCONJ>,O
1406,511,94,nyawanya,<NOUN>,O
1407,511,94,tidak,<PART>,O
1408,511,94,tertolong,<VERB>,O
1409,511,94,",",<PUNCT>,O
1410,511,94,'',<PROPN>,O
1411,511,94,pungkas,<PROPN>,O
1412,511,94,Sutarno,<PROPN>,B-PER
1413,511,94,.,<PUNCT>,O
1414,6,,----------DOCSTART----------,,O
1415,6,95,Pasuruan,<PROPN>,O
1416,6,95,-,<PUNCT>,O
1417,6,95,Sebuah,<DET>,O
1418,6,95,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1419,6,95,terjun,<NOUN>,O
1420,6,95,ke,<ADP>,O
1421,6,95,parit,<NOUN>,O
1422,6,95,di,<ADP>,O
1423,6,95,jalan,<NOUN>,B-LOC
1424,6,95,umum,<ADJ>,I-LOC
1425,6,95,jurusan,<NOUN>,O
1426,6,95,Malang-Surabaya,<PROPN>,B-LOC
1427,6,95,",",<PUNCT>,O
1428,6,95,tepatnya,<VERB>,O
1429,6,95,di,<ADP>,O
1430,6,95,Desa/Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1431,6,95,Purwodadi,<PROPN>,I-LOC
1432,6,95,",",<PUNCT>,O
1433,6,95,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
1434,6,95,Pasuruan,<PROPN>,I-LOC
1435,6,95,.,<PUNCT>,O
1436,6,96,Kendaraan,<NOUN>,O
1437,6,96,bak,<NOUN>,O
1438,6,96,terbuka,<ADJ>,O
1439,6,96,yang,<PRON>,O
1440,6,96,dikemudikan,<VERB>,O
1441,6,96,sopir,<NOUN>,O
1442,6,96,perempuan,<NOUN>,O
1443,6,96,itu,<DET>,O
1444,6,96,masuk,<VERB>,O
1445,6,96,parit,<NOUN>,O
1446,6,96,setelah,<ADP>,O
1447,6,96,menghindari,<VERB>,O
1448,6,96,kendaraan,<NOUN>,O
1449,6,96,lain,<ADJ>,O
1450,6,96,.,<PUNCT>,O
1451,6,97,Kanit,<PROPN>,B-ORG
1452,6,97,Laka,<PROPN>,I-ORG
1453,6,97,Lantas,<PROPN>,I-ORG
1454,6,97,Polres,<PROPN>,I-ORG
1455,6,97,Pasuruan,<PROPN>,I-ORG
1456,6,97,Iptu,<PROPN>,B-PER
1457,6,97,Marti,<PROPN>,I-PER
1458,6,97,mengatakan,<VERB>,O
1459,6,97,kecelakaan,<NOUN>,O
1460,6,97,terjadi,<VERB>,O
1461,6,97,pukul,<NOUN>,O
1462,6,97,12.15,<NUM>,B-TIME
1463,6,97,WIB,<PROPN>,O
1464,6,97,.,<PUNCT>,O
1465,6,98,Lokasi,<NOUN>,O
1466,6,98,kejadian,<NOUN>,O
1467,6,98,di,<ADP>,O
1468,6,98,jalan,<NOUN>,O
1469,6,98,menyempit,<VERB>,O
1470,6,98,karena,<SCONJ>,O
1471,6,98,perbaikan,<NOUN>,O
1472,6,98,jembatan,<NOUN>,O
1473,6,98,.,<PUNCT>,O
1474,6,99,``,<PUNCT>,O
1475,6,99,Kecelakaan,<PROPN>,O
1476,6,99,bermula,<VERB>,O
1477,6,99,saat,<NOUN>,O
1478,6,99,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1479,6,99,melaju,<VERB>,O
1480,6,99,dari,<ADP>,O
1481,6,99,arah,<NOUN>,O
1482,6,99,Malang-Surabaya,<NOUN>,B-LOC
1483,6,99,di,<ADP>,O
1484,6,99,lajur,<NOUN>,O
1485,6,99,lambat,<ADJ>,O
1486,6,99,.,<PUNCT>,O
1487,6,100,Saat,<SCONJ>,O
1488,6,100,di,<ADP>,O
1489,6,100,lokasi,<NOUN>,O
1490,6,100,penyempitan,<NOUN>,O
1491,6,100,jalan,<NOUN>,O
1492,6,100,karena,<SCONJ>,O
1493,6,100,perbaikan,<NOUN>,O
1494,6,100,jembatan,<NOUN>,O
1495,6,100,",",<PUNCT>,O
1496,6,100,di,<ADP>,O
1497,6,100,lajur,<NOUN>,O
1498,6,100,cepat,<ADJ>,O
1499,6,100,melaju,<VERB>,O
1500,6,100,kendaraan,<NOUN>,O
1501,6,100,lain,<ADJ>,O
1502,6,100,sehingga,<SCONJ>,O
1503,6,100,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1504,6,100,menghindar,<VERB>,O
1505,6,100,ke,<ADP>,O
1506,6,100,arah,<NOUN>,O
1507,6,100,kiri,<NOUN>,O
1508,6,100,",",<PUNCT>,O
1509,6,100,'',<ADP>,O
1510,6,100,kata,<NOUN>,O
1511,6,100,Marti,<PROPN>,B-PER
1512,6,100,",",<PUNCT>,O
1513,6,100,Minggu,<PROPN>,B-DATE
1514,6,100,(,<PUNCT>,O
1515,6,100,27/12/2020,<PROPN>,B-DATE
1516,6,100,),<PUNCT>,O
1517,6,100,.,<PUNCT>,O
1518,6,101,``,<PUNCT>,O
1519,6,101,Saat,<SCONJ>,O
1520,6,101,menghindar,<VERB>,O
1521,6,101,ke,<ADP>,O
1522,6,101,kiri,<NOUN>,O
1523,6,101,",",<PUNCT>,O
1524,6,101,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1525,6,101,masuk,<VERB>,O
1526,6,101,ke,<ADP>,O
1527,6,101,dalam,<ADP>,O
1528,6,101,parit,<NOUN>,O
1529,6,101,sebelah,<NOUN>,O
1530,6,101,kiri,<NOUN>,O
1531,6,101,jalan,<NOUN>,O
1532,6,101,",",<PUNCT>,O
1533,6,101,'',<NOUN>,O
1534,6,101,terang,<ADJ>,O
1535,6,101,Marti,<PROPN>,B-PER
1536,6,101,.,<PUNCT>,O
1537,6,102,Meski,<SCONJ>,O
1538,6,102,kondisi,<NOUN>,O
1539,6,102,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1540,6,102,rusak,<VERB>,O
1541,6,102,berat,<ADJ>,O
1542,6,102,",",<PUNCT>,O
1543,6,102,pengemudinya,<NOUN>,O
1544,6,102,",",<PUNCT>,O
1545,6,102,Yuliani,<PROPN>,B-PER
1546,6,102,Magfiro,<PROPN>,I-PER
1547,6,102,(,<PUNCT>,O
1548,6,102,34,<NUM>,B-AGE
1549,6,102,),<PUNCT>,O
1550,6,102,warga,<NOUN>,O
1551,6,102,Jalan,<PROPN>,B-LOC
1552,6,102,Untung,<PROPN>,I-LOC
1553,6,102,Suropati,<PROPN>,I-LOC
1554,6,102,",",<PUNCT>,O
1555,6,102,Pohjentrek,<PROPN>,B-LOC
1556,6,102,",",<PUNCT>,O
1557,6,102,Pasuruan,<PROPN>,B-LOC
1558,6,102,",",<PUNCT>,O
1559,6,102,selamat,<NOUN>,O
1560,6,102,.,<PUNCT>,O
1561,6,103,Begitu,<ADV>,O
1562,6,103,juga,<ADV>,O
1563,6,103,penumpangnya,<NOUN>,O
1564,6,103,",",<PUNCT>,O
1565,6,103,Abdul,<PROPN>,B-PER
1566,6,103,Firmansyah,<PROPN>,I-PER
1567,6,103,(,<PUNCT>,O
1568,6,103,17,<NUM>,B-AGE
1569,6,103,),<PUNCT>,O
1570,6,103,hanya,<ADV>,O
1571,6,103,mengalami,<VERB>,O
1572,6,103,luka,<NOUN>,O
1573,6,103,ringan,<ADJ>,O
1574,6,103,.,<PUNCT>,O
1575,6,104,Mereka,<PRON>,O
1576,6,104,mendapatkan,<VERB>,O
1577,6,104,perawatan,<NOUN>,O
1578,6,104,di,<ADP>,O
1579,6,104,puskesmas,<NOUN>,B-MISC
1580,6,104,setempat,<NOUN>,O
1581,6,104,.,<PUNCT>,O
1582,6,105,``,<PUNCT>,O
1583,6,105,Sebabnya,<ADV>,O
1584,6,105,pengemudi,<NOUN>,O
1585,6,105,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1586,6,105,kurang,<ADV>,B-CAUSE
1587,6,105,hati,<ADJ>,I-CAUSE
1588,6,105,-,<PUNCT>,I-CAUSE
1589,6,105,hati,<NOUN>,I-CAUSE
1590,6,105,dan,<CCONJ>,O
1591,6,105,konsentrasi,<NOUN>,B-CAUSE
1592,6,105,sehingga,<SCONJ>,O
1593,6,105,mengakibatkan,<VERB>,O
1594,6,105,terjadinya,<NOUN>,O
1595,6,105,kecelakaan,<NOUN>,O
1596,6,105,lalu,<ADP>,O
1597,6,105,lintas,<NOUN>,O
1598,6,105,",",<PUNCT>,O
1599,6,105,'',<PROPN>,O
1600,6,105,pungkas,<PROPN>,O
1601,6,105,Marti,<PROPN>,B-PER
1602,6,105,.,<PUNCT>,O
1603,512,,----------DOCSTART----------,,O
1604,512,106,jatimnow.com,<PROPN>,B-MISC
1605,512,106,-,<PUNCT>,O
1606,512,106,Empat,<NUM>,O
1607,512,106,orang,<NOUN>,O
1608,512,106,terluka,<VERB>,O
1609,512,106,dalam,<ADP>,O
1610,512,106,kecelakaan,<NOUN>,O
1611,512,106,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
1612,512,106,pikap,<NOUN>,I-VEHICLE
1613,512,106,Suzuki,<PROPN>,I-VEHICLE
1614,512,106,Carry,<PROPN>,I-VEHICLE
1615,512,106,bernopol,<PROPN>,O
1616,512,106,N,<PROPN>,B-PLATE
1617,512,106,9563,<NUM>,I-PLATE
1618,512,106,WE,<PROPN>,I-PLATE
1619,512,106,.,<PUNCT>,O
1620,512,107,Mobil,<PROPN>,B-VEHICLE
1621,512,107,itu,<DET>,O
1622,512,107,terperosok,<VERB>,O
1623,512,107,ke,<ADP>,O
1624,512,107,sungai,<NOUN>,O
1625,512,107,di,<ADP>,O
1626,512,107,Jalan,<PROPN>,B-LOC
1627,512,107,Raya,<PROPN>,I-LOC
1628,512,107,Malang-Surabaya,<PROPN>,I-LOC
1629,512,107,",",<PUNCT>,O
1630,512,107,Desa,<PROPN>,B-LOC
1631,512,107,Purwodadi,<PROPN>,I-LOC
1632,512,107,",",<PUNCT>,O
1633,512,107,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1634,512,107,Purwodadi,<PROPN>,I-LOC
1635,512,107,",",<PUNCT>,O
1636,512,107,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
1637,512,107,Pasuruan,<PROPN>,I-LOC
1638,512,107,",",<PUNCT>,O
1639,512,107,sekitar,<ADP>,O
1640,512,107,pukul,<NOUN>,O
1641,512,107,12.15,<NUM>,B-TIME
1642,512,107,Wib,<PROPN>,O
1643,512,107,",",<PUNCT>,O
1644,512,107,Minggu,<PROPN>,B-DATE
1645,512,107,(,<PUNCT>,O
1646,512,107,27/12/2020,<PROPN>,B-DATE
1647,512,107,),<PUNCT>,O
1648,512,107,.,<PUNCT>,O
1649,512,108,Kanit,<PROPN>,B-ORG
1650,512,108,Laka,<PROPN>,I-ORG
1651,512,108,Satlantas,<PROPN>,I-ORG
1652,512,108,Polres,<PROPN>,I-ORG
1653,512,108,Pasuruan,<PROPN>,I-ORG
1654,512,108,",",<PUNCT>,O
1655,512,108,Iptu,<PROPN>,B-PER
1656,512,108,Marti,<PROPN>,I-PER
1657,512,108,mengatakan,<VERB>,O
1658,512,108,",",<PUNCT>,O
1659,512,108,keempat,<NUM>,O
1660,512,108,korban,<NOUN>,O
1661,512,108,luka,<NOUN>,O
1662,512,108,tersebut,<DET>,O
1663,512,108,saat,<NOUN>,O
1664,512,108,ini,<DET>,O
1665,512,108,sudah,<ADV>,O
1666,512,108,mendapatkan,<VERB>,O
1667,512,108,perawatan,<NOUN>,O
1668,512,108,medis,<ADJ>,O
1669,512,108,di,<ADP>,O
1670,512,108,Puskesmas,<PROPN>,B-MISC
1671,512,108,Purwodadi,<PROPN>,I-MISC
1672,512,108,.,<PUNCT>,O
1673,512,109,``,<PUNCT>,O
1674,512,109,Kecelakaan,<NOUN>,O
1675,512,109,tersebut,<DET>,O
1676,512,109,ditangani,<VERB>,O
1677,512,109,Pos,<PROPN>,B-ORG
1678,512,109,Lantas,<PROPN>,I-ORG
1679,512,109,Purwodadi,<PROPN>,I-ORG
1680,512,109,.,<PUNCT>,O
1681,512,110,Informasi,<NOUN>,O
1682,512,110,yang,<PRON>,O
1683,512,110,saya,<PRON>,O
1684,512,110,terima,<VERB>,O
1685,512,110,sementara,<NOUN>,O
1686,512,110,ini,<DET>,O
1687,512,110,ada,<VERB>,O
1688,512,110,empat,<NUM>,O
1689,512,110,orang,<NOUN>,O
1690,512,110,terluka,<VERB>,O
1691,512,110,dan,<CCONJ>,O
1692,512,110,semuanya,<PRON>,O
1693,512,110,kini,<ADV>,O
1694,512,110,sudah,<ADV>,O
1695,512,110,sehat,<ADJ>,O
1696,512,110,",",<PUNCT>,O
1697,512,110,tidak,<PART>,O
1698,512,110,ada,<VERB>,O
1699,512,110,yang,<PRON>,O
1700,512,110,parah,<ADJ>,O
1701,512,110,",",<PUNCT>,O
1702,512,110,'',<NOUN>,O
1703,512,110,jelas,<ADJ>,O
1704,512,110,Marti,<PROPN>,B-PER
1705,512,110,.,<PUNCT>,O
1706,512,111,Terkait,<VERB>,O
1707,512,111,identitas,<NOUN>,O
1708,512,111,dan,<CCONJ>,O
1709,512,111,kronologi,<NOUN>,O
1710,512,111,kejadiannya,<NOUN>,O
1711,512,111,",",<PUNCT>,O
1712,512,111,Marti,<PROPN>,B-PER
1713,512,111,belum,<ADV>,O
1714,512,111,berani,<VERB>,O
1715,512,111,berkomentar,<VERB>,O
1716,512,111,.,<PUNCT>,O
1717,512,112,Sebab,<SCONJ>,O
1718,512,112,anggota,<NOUN>,O
1719,512,112,di,<ADP>,O
1720,512,112,TKP,<PROPN>,O
1721,512,112,masih,<ADV>,O
1722,512,112,memeriksa,<VERB>,O
1723,512,112,saksi-saksi,<NOUN>,O
1724,512,112,serta,<CCONJ>,O
1725,512,112,korban,<NOUN>,O
1726,512,112,.,<PUNCT>,O
1727,512,113,``,<PUNCT>,O
1728,512,113,Untuk,<ADP>,O
1729,512,113,keterangan,<NOUN>,O
1730,512,113,lengkapnya,<NOUN>,O
1731,512,113,tunggu,<NOUN>,O
1732,512,113,sebentar,<ADV>,O
1733,512,113,ya,<PROPN>,O
1734,512,113,.,<PUNCT>,O
1735,512,114,Petugas,<PROPN>,O
1736,512,114,masih,<ADV>,O
1737,512,114,melakukan,<VERB>,O
1738,512,114,penanganan,<NOUN>,O
1739,512,114,di,<ADP>,O
1740,512,114,TKP,<PROPN>,O
1741,512,114,.,<PUNCT>,O
1742,512,115,Yang,<PRON>,O
1743,512,115,jelas,<ADJ>,O
1744,512,115,pengemudinya,<NOUN>,O
1745,512,115,perempuan,<NOUN>,O
1746,512,115,",",<PUNCT>,O
1747,512,115,penumpangnya,<NOUN>,O
1748,512,115,anak-anak,<ADJ>,O
1749,512,115,",",<PUNCT>,O
1750,512,115,'',<ADP>,O
1751,512,115,tegasnya,<NOUN>,O
1752,512,115,.,<PUNCT>,O
1753,512,116,Menurut,<ADP>,O
1754,512,116,keterangan,<NOUN>,O
1755,512,116,warga,<NOUN>,O
1756,512,116,sekitar,<ADJ>,O
1757,512,116,",",<PUNCT>,O
1758,512,116,Kusmantoro,<PROPN>,B-PER
1759,512,116,",",<PUNCT>,O
1760,512,116,saat,<SCONJ>,O
1761,512,116,kecelakaan,<NOUN>,O
1762,512,116,terjadi,<VERB>,O
1763,512,116,dia,<PRON>,O
1764,512,116,mendengar,<VERB>,O
1765,512,116,suara,<NOUN>,O
1766,512,116,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
1767,512,116,yang,<PRON>,O
1768,512,116,melakukan,<VERB>,O
1769,512,116,pengereman,<NOUN>,O
1770,512,116,mendadak,<ADJ>,O
1771,512,116,.,<PUNCT>,O
1772,512,117,``,<PUNCT>,O
1773,512,117,Suara,<PROPN>,O
1774,512,117,rem,<NOUN>,O
1775,512,117,mendadaknya,<NOUN>,O
1776,512,117,cukup,<ADV>,O
1777,512,117,nyaring,<VERB>,O
1778,512,117,.,<PUNCT>,O
1779,512,118,Saat,<SCONJ>,O
1780,512,118,saya,<PRON>,O
1781,512,118,cek,<VERB>,O
1782,512,118,ternyata,<ADV>,O
1783,512,118,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
1784,512,118,itu,<DET>,O
1785,512,118,sudah,<ADV>,O
1786,512,118,terperosok,<VERB>,O
1787,512,118,ke,<ADP>,O
1788,512,118,sungai,<NOUN>,O
1789,512,118,",",<PUNCT>,O
1790,512,118,'',<NOUN>,O
1791,512,118,terang,<ADJ>,O
1792,512,118,Kuswantoro,<PROPN>,B-PER
1793,512,118,.,<PUNCT>,O
1794,512,119,Sementara,<SCONJ>,O
1795,512,119,warga,<NOUN>,O
1796,512,119,menduga,<VERB>,O
1797,512,119,jika,<SCONJ>,O
1798,512,119,pengemudi,<NOUN>,O
1799,512,119,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1800,512,119,kurang,<ADV>,B-CAUSE
1801,512,119,antisispasi,<VERB>,I-CAUSE
1802,512,119,saat,<ADP>,O
1803,512,119,melewati,<VERB>,O
1804,512,119,jalanan,<NOUN>,O
1805,512,119,yang,<PRON>,O
1806,512,119,menyempit,<VERB>,O
1807,512,119,karena,<SCONJ>,O
1808,512,119,adanya,<VERB>,O
1809,512,119,proyek,<NOUN>,O
1810,512,119,pengerjaan,<NOUN>,O
1811,512,119,jembatan,<NOUN>,O
1812,512,119,.,<PUNCT>,O
1813,512,120,``,<PUNCT>,O
1814,512,120,Sepertinya,<ADV>,O
1815,512,120,kurang,<ADV>,B-CAUSE
1816,512,120,antisipasi,<VERB>,I-CAUSE
1817,512,120,.,<PUNCT>,O
1818,512,121,Kemudian,<ADV>,O
1819,512,121,setelah,<ADP>,O
1820,512,121,itu,<DET>,O
1821,512,121,menabrak,<VERB>,O
1822,512,121,pagar,<NOUN>,O
1823,512,121,jalan,<NOUN>,O
1824,512,121,dan,<CCONJ>,O
1825,512,121,nyemplung,<NOUN>,O
1826,512,121,ke,<ADP>,O
1827,512,121,sungai,<NOUN>,O
1828,512,121,",",<PUNCT>,O
1829,512,121,'',<ADP>,O
1830,512,121,sambung,<NOUN>,O
1831,512,121,Dedik,<PROPN>,B-PER
1832,512,121,Abdullah,<PROPN>,I-PER
1833,512,121,",",<PUNCT>,O
1834,512,121,yang,<PRON>,O
1835,512,121,juga,<ADV>,O
1836,512,121,warga,<NOUN>,O
1837,512,121,sekitar,<ADJ>,O
1838,512,121,.,<PUNCT>,O
1839,512,122,Dari,<ADP>,O
1840,512,122,informasi,<NOUN>,O
1841,512,122,yang,<PRON>,O
1842,512,122,didapat,<VERB>,O
1843,512,122,",",<PUNCT>,O
1844,512,122,pengemudi,<NOUN>,O
1845,512,122,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1846,512,122,tersebut,<DET>,O
1847,512,122,bernama,<VERB>,O
1848,512,122,Yuliani,<PROPN>,B-PER
1849,512,122,(,<PUNCT>,O
1850,512,122,46,<NUM>,B-AGE
1851,512,122,),<PUNCT>,O
1852,512,122,",",<PUNCT>,O
1853,512,122,warga,<NOUN>,O
1854,512,122,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1855,512,122,Purworejo,<PROPN>,I-LOC
1856,512,122,",",<PUNCT>,O
1857,512,122,Kota,<PROPN>,B-LOC
1858,512,122,Pasuruan,<PROPN>,I-LOC
1859,512,122,.,<PUNCT>,O
1860,3073,,----------DOCSTART----------,,O
1861,3073,123,PURWODADI,<PROPN>,O
1862,3073,123,",",<PUNCT>,O
1863,3073,123,Radar,<PROPN>,B-MISC
1864,3073,123,Bromo,<PROPN>,I-MISC
1865,3073,123,Sebuah,<DET>,O
1866,3073,123,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
1867,3073,123,jenis,<NOUN>,I-VEHICLE
1868,3073,123,pikap,<NOUN>,I-VEHICLE
1869,3073,123,nopol,<PROPN>,O
1870,3073,123,N,<PROPN>,B-PLATE
1871,3073,123,9563,<NUM>,I-PLATE
1872,3073,123,WE,<PROPN>,I-PLATE
1873,3073,123,mengalami,<VERB>,O
1874,3073,123,kecelakaan,<NOUN>,O
1875,3073,123,lalu,<ADP>,O
1876,3073,123,lintas,<NOUN>,O
1877,3073,123,tunggal,<ADJ>,O
1878,3073,123,",",<PUNCT>,O
1879,3073,123,Minggu,<PROPN>,B-DATE
1880,3073,123,siang,<NOUN>,B-TIME
1881,3073,123,(,<PUNCT>,O
1882,3073,123,27/12,<PROPN>,B-DATE
1883,3073,123,),<PUNCT>,O
1884,3073,123,.,<PUNCT>,O
1885,3073,124,Mobil,<PROPN>,B-VEHICLE
1886,3073,124,yang,<PRON>,O
1887,3073,124,didalamnya,<VERB>,O
1888,3073,124,empat,<NUM>,O
1889,3073,124,penumpang,<NOUN>,O
1890,3073,124,tersebut,<DET>,O
1891,3073,124,",",<PUNCT>,O
1892,3073,124,masuk,<VERB>,O
1893,3073,124,ke,<ADP>,O
1894,3073,124,sungai,<NOUN>,O
1895,3073,124,di,<ADP>,O
1896,3073,124,Desa,<PROPN>,B-LOC
1897,3073,124,Parerejo,<PROPN>,I-LOC
1898,3073,124,",",<PUNCT>,O
1899,3073,124,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
1900,3073,124,Purwodadi,<PROPN>,I-LOC
1901,3073,124,.,<PUNCT>,O
1902,3073,125,Informasinya,<PROPN>,O
1903,3073,125,",",<PUNCT>,O
1904,3073,125,kecelakaan,<NOUN>,O
1905,3073,125,itu,<DET>,O
1906,3073,125,terjadi,<VERB>,O
1907,3073,125,sekitar,<ADP>,O
1908,3073,125,pukul,<NOUN>,O
1909,3073,125,12.15,<NUM>,B-TIME
1910,3073,125,.,<PUNCT>,O
1911,3073,126,Saat,<SCONJ>,O
1912,3073,126,otu,<PROPN>,O
1913,3073,126,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
1914,3073,126,diketahui,<VERB>,O
1915,3073,126,melintas,<VERB>,O
1916,3073,126,di,<ADP>,O
1917,3073,126,ruas,<NOUN>,O
1918,3073,126,jalan,<NOUN>,B-LOC
1919,3073,126,nasional,<ADJ>,I-LOC
1920,3073,126,jurusan,<NOUN>,O
1921,3073,126,Malang,<PROPN>,B-LOC
1922,3073,126,Surabaya,<PROPN>,I-LOC
1923,3073,126,.,<PUNCT>,O
1924,3073,127,Mobil,<PROPN>,B-VEHICLE
1925,3073,127,ini,<DET>,O
1926,3073,127,dikemudikan,<VERB>,O
1927,3073,127,Yuliani,<PROPN>,B-PER
1928,3073,127,",",<PUNCT>,O
1929,3073,127,46,<NUM>,B-AGE
1930,3073,127,",",<PUNCT>,O
1931,3073,127,asal,<NOUN>,O
1932,3073,127,Pohjentrek,<PROPN>,B-LOC
1933,3073,127,",",<PUNCT>,O
1934,3073,127,Kota,<PROPN>,B-LOC
1935,3073,127,Pasuruan,<PROPN>,I-LOC
1936,3073,127,.,<PUNCT>,O
1937,3073,128,Siang,<PROPN>,B-TIME
1938,3073,128,itu,<DET>,O
1939,3073,128,berjalan,<VERB>,O
1940,3073,128,dari,<ADP>,O
1941,3073,128,arah,<NOUN>,O
1942,3073,128,selatan,<NOUN>,O
1943,3073,128,ke,<ADP>,O
1944,3073,128,utara,<NOUN>,O
1945,3073,128,.,<PUNCT>,O
1946,3073,129,Di,<ADP>,O
1947,3073,129,dalam,<ADP>,O
1948,3073,129,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
1949,3073,129,terdapat,<VERB>,O
1950,3073,129,empat,<NUM>,O
1951,3073,129,orang,<NOUN>,O
1952,3073,129,penumpang,<NOUN>,O
1953,3073,129,merupakan,<VERB>,O
1954,3073,129,anggota,<NOUN>,O
1955,3073,129,keluarganya,<NOUN>,O
1956,3073,129,.,<PUNCT>,O
1957,3073,130,Masing-masing,<PROPN>,O
1958,3073,130,Abdul,<PROPN>,B-PER
1959,3073,130,Firmansyah,<PROPN>,I-PER
1960,3073,130,",",<PUNCT>,O
1961,3073,130,17,<NUM>,B-AGE
1962,3073,130,",",<PUNCT>,O
1963,3073,130,Habibi,<PROPN>,B-PER
1964,3073,130,Yanuar,<PROPN>,I-PER
1965,3073,130,",",<PUNCT>,O
1966,3073,130,8,<NUM>,B-AGE
1967,3073,130,",",<PUNCT>,O
1968,3073,130,Abdul,<PROPN>,B-PER
1969,3073,130,Basit,<PROPN>,I-PER
1970,3073,130,",",<PUNCT>,O
1971,3073,130,3,<NUM>,B-AGE
1972,3073,130,dan,<CCONJ>,O
1973,3073,130,Yasmina,<PROPN>,B-PER
1974,3073,130,",",<PUNCT>,O
1975,3073,130,"1,5",<NUM>,B-AGE
1976,3073,130,.,<PUNCT>,O
1977,3073,131,Sesampainya,<VERB>,O
1978,3073,131,di,<ADP>,O
1979,3073,131,TKP,<PROPN>,O
1980,3073,131,",",<PUNCT>,O
1981,3073,131,tepat,<ADJ>,O
1982,3073,131,di,<ADP>,O
1983,3073,131,lokasi,<NOUN>,O
1984,3073,131,dekat,<ADJ>,O
1985,3073,131,proyek,<NOUN>,O
1986,3073,131,rehab,<NOUN>,O
1987,3073,131,jalan,<NOUN>,O
1988,3073,131,yang,<PRON>,O
1989,3073,131,sudah,<ADV>,O
1990,3073,131,ditandai,<VERB>,O
1991,3073,131,dan,<CCONJ>,O
1992,3073,131,terpasang,<VERB>,O
1993,3073,131,rambu-rambu,<NOUN>,O
1994,3073,131,",",<PUNCT>,O
1995,3073,131,tiba,<ADV>,O
1996,3073,131,tiba,<VERB>,O
1997,3073,131,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
1998,3073,131,mengarah,<VERB>,O
1999,3073,131,ke,<ADP>,O
2000,3073,131,kiri,<NOUN>,O
2001,3073,131,.,<PUNCT>,O
2002,3073,132,Pikap,<PROPN>,B-VEHICLE
2003,3073,132,lalu,<ADV>,O
2004,3073,132,menabrak,<VERB>,O
2005,3073,132,guardril,<NOUN>,O
2006,3073,132,",",<PUNCT>,O
2007,3073,132,setelah,<ADP>,O
2008,3073,132,itu,<DET>,O
2009,3073,132,nyemplung,<NOUN>,O
2010,3073,132,ke,<ADP>,O
2011,3073,132,sungai,<NOUN>,B-LOC
2012,3073,132,Juri,<PROPN>,I-LOC
2013,3073,132,.,<PUNCT>,O
2014,3073,133,Pikapnya,<PROPN>,B-VEHICLE
2015,3073,133,melaju,<VERB>,O
2016,3073,133,di,<ADP>,O
2017,3073,133,lajur,<NOUN>,O
2018,3073,133,kiri,<NOUN>,O
2019,3073,133,atau,<CCONJ>,O
2020,3073,133,lambat,<ADJ>,O
2021,3073,133,",",<PUNCT>,O
2022,3073,133,dan,<CCONJ>,O
2023,3073,133,sempat,<ADV>,O
2024,3073,133,melakukan,<VERB>,O
2025,3073,133,pengereman,<NOUN>,O
2026,3073,133,secara,<ADP>,O
2027,3073,133,mendadak,<ADJ>,O
2028,3073,133,.,<PUNCT>,O
2029,3073,134,Kemudian,<ADV>,O
2030,3073,134,menabrak,<VERB>,O
2031,3073,134,guardril,<NOUN>,O
2032,3073,134,dan,<CCONJ>,O
2033,3073,134,akhirnya,<ADV>,O
2034,3073,134,nyemplung,<VERB>,O
2035,3073,134,ke,<ADP>,O
2036,3073,134,sungai,<NOUN>,B-LOC
2037,3073,134,Juri,<NOUN>,I-LOC
2038,3073,134,ini,<DET>,O
2039,3073,134,",",<PUNCT>,O
2040,3073,134,dengan,<ADP>,O
2041,3073,134,posisi,<NOUN>,O
2042,3073,134,kendaran,<NOUN>,O
2043,3073,134,terbalik,<ADJ>,O
2044,3073,134,",",<PUNCT>,O
2045,3073,134,beber,<PROPN>,O
2046,3073,134,Kuswantoro,<PROPN>,B-PER
2047,3073,134,",",<PUNCT>,O
2048,3073,134,saksi,<NOUN>,O
2049,3073,134,sekaligus,<ADP>,O
2050,3073,134,warga,<NOUN>,O
2051,3073,134,sekitar,<ADP>,O
2052,3073,134,.,<PUNCT>,O
2053,3073,135,Usai,<NOUN>,O
2054,3073,135,kejadian,<NOUN>,O
2055,3073,135,",",<PUNCT>,O
2056,3073,135,sopir,<NOUN>,O
2057,3073,135,dan,<CCONJ>,O
2058,3073,135,para,<DET>,O
2059,3073,135,penumpangnya,<NOUN>,O
2060,3073,135,masih,<ADV>,O
2061,3073,135,memiliki,<VERB>,O
2062,3073,135,hubungan,<NOUN>,O
2063,3073,135,ibu,<NOUN>,O
2064,3073,135,dan,<CCONJ>,O
2065,3073,135,anak,<NOUN>,O
2066,3073,135,",",<PUNCT>,O
2067,3073,135,dievakuasi,<VERB>,O
2068,3073,135,oleh,<ADP>,O
2069,3073,135,petugas,<NOUN>,O
2070,3073,135,dibantu,<VERB>,O
2071,3073,135,warga,<NOUN>,O
2072,3073,135,sekitar,<ADP>,O
2073,3073,135,.,<PUNCT>,O
2074,3073,136,Semua,<DET>,O
2075,3073,136,korban,<NOUN>,O
2076,3073,136,dibawa,<VERB>,O
2077,3073,136,ke,<ADP>,O
2078,3073,136,IGD,<PROPN>,O
2079,3073,136,Puskesmas,<PROPN>,B-MISC
2080,3073,136,Purwodadi,<PROPN>,I-MISC
2081,3073,136,.,<PUNCT>,O
2082,3073,137,Baik,<ADP>,O
2083,3073,137,sopir,<NOUN>,O
2084,3073,137,dan,<CCONJ>,O
2085,3073,137,empat,<NUM>,O
2086,3073,137,orang,<NOUN>,O
2087,3073,137,penumpangnya,<NOUN>,O
2088,3073,137,semuanya,<PRON>,O
2089,3073,137,selamat,<ADJ>,O
2090,3073,137,.,<PUNCT>,O
2091,3073,138,Masing-masing,<CCONJ>,O
2092,3073,138,hanya,<ADV>,O
2093,3073,138,mengalami,<VERB>,O
2094,3073,138,luka,<NOUN>,O
2095,3073,138,ringan,<ADJ>,O
2096,3073,138,saja,<ADV>,O
2097,3073,138,.,<PUNCT>,O
2098,3073,139,Kejadian,<NOUN>,O
2099,3073,139,ini,<DET>,O
2100,3073,139,laka,<NOUN>,O
2101,3073,139,lantas,<VERB>,O
2102,3073,139,tunggal,<ADJ>,O
2103,3073,139,",",<PUNCT>,O
2104,3073,139,karena,<SCONJ>,O
2105,3073,139,kurang,<ADV>,B-CAUSE
2106,3073,139,kehati-hatian,<VERB>,I-CAUSE
2107,3073,139,sopir,<NOUN>,O
2108,3073,139,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2109,3073,139,.,<PUNCT>,O
2110,3073,140,Mobil,<PROPN>,B-VEHICLE
2111,3073,140,menabrak,<VERB>,O
2112,3073,140,guardril,<PUNCT>,O
2113,3073,140,lebih,<ADV>,O
2114,3073,140,dulu,<ADV>,O
2115,3073,140,",",<PUNCT>,O
2116,3073,140,setelah,<ADP>,O
2117,3073,140,itu,<DET>,O
2118,3073,140,kendaraannya,<NOUN>,O
2119,3073,140,nyemplung,<VERB>,O
2120,3073,140,ke,<ADP>,O
2121,3073,140,sungai,<NOUN>,O
2122,3073,140,",",<PUNCT>,O
2123,3073,140,jelas,<ADJ>,O
2124,3073,140,Kaposlantas,<PUNCT>,B-ORG
2125,3073,140,Purwodadi,<PROPN>,I-ORG
2126,3073,140,",",<PUNCT>,O
2127,3073,140,Aiptu,<PROPN>,B-PER
2128,3073,140,Arnowo,<PROPN>,I-PER
2129,3073,140,.,<PUNCT>,O
2130,3073,141,Kaposlantas,<PROPN>,B-ORG
2131,3073,141,menuturkan,<VERB>,O
2132,3073,141,",",<PUNCT>,O
2133,3073,141,sopir,<NOUN>,O
2134,3073,141,dan,<CCONJ>,O
2135,3073,141,empat,<NUM>,O
2136,3073,141,orang,<NOUN>,O
2137,3073,141,penumpangnya,<NOUN>,O
2138,3073,141,",",<PUNCT>,O
2139,3073,141,siang,<NOUN>,B-TIME
2140,3073,141,itu,<DET>,O
2141,3073,141,naik,<VERB>,O
2142,3073,141,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2143,3073,141,perjalanan,<NOUN>,O
2144,3073,141,pulang,<VERB>,O
2145,3073,141,dari,<ADP>,O
2146,3073,141,Batu,<PROPN>,B-LOC
2147,3073,141,menuju,<VERB>,O
2148,3073,141,Pasuruan,<PROPN>,B-LOC
2149,3073,141,.,<PUNCT>,O
2150,3073,142,Sore,<PROPN>,B-TIME
2151,3073,142,harinya,<VERB>,O
2152,3073,142,",",<PUNCT>,O
2153,3073,142,di,<ADP>,O
2154,3073,142,TKP,<PROPN>,O
2155,3073,142,pikap,<PROPN>,B-VEHICLE
2156,3073,142,dievakuasi,<VERB>,O
2157,3073,142,dari,<ADP>,O
2158,3073,142,dasar,<NOUN>,O
2159,3073,142,Sungai,<PROPN>,B-LOC
2160,3073,142,Juri,<PROPN>,I-LOC
2161,3073,142,.,<PUNCT>,O
2162,3073,143,Dengan,<ADP>,O
2163,3073,143,bantuan,<NOUN>,O
2164,3073,143,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
2165,3073,143,derek,<NOUN>,I-VEHICLE
2166,3073,143,",",<PUNCT>,O
2167,3073,143,didatangkan,<VERB>,O
2168,3073,143,petugas,<NOUN>,B-ORG
2169,3073,143,poslantas,<ADP>,I-ORG
2170,3073,143,setempat,<NOUN>,O
2171,3073,143,.,<PUNCT>,O
2172,513,,----------DOCSTART----------,,O
2173,513,144,jatimnow.com,<PROPN>,B-MISC
2174,513,144,-,<PUNCT>,O
2175,513,144,Sebuah,<DET>,O
2176,513,144,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2177,513,144,Daihatsu,<PROPN>,I-VEHICLE
2178,513,144,Gran,<PROPN>,I-VEHICLE
2179,513,144,Max,<PROPN>,I-VEHICLE
2180,513,144,bernopol,<PROPN>,O
2181,513,144,L,<PROPN>,B-PLATE
2182,513,144,9246,<NUM>,I-PLATE
2183,513,144,GN,<PROPN>,I-PLATE
2184,513,144,mengalami,<VERB>,O
2185,513,144,kecelakaan,<NOUN>,O
2186,513,144,tunggal,<ADJ>,O
2187,513,144,hingga,<ADP>,O
2188,513,144,terguling,<VERB>,O
2189,513,144,di,<ADP>,O
2190,513,144,Jalan,<PROPN>,B-LOC
2191,513,144,Tol,<PROPN>,I-LOC
2192,513,144,Pandaan-Malang,<PROPN>,I-LOC
2193,513,144,tepatnya,<VERB>,O
2194,513,144,di,<ADP>,O
2195,513,144,KM,<SYM>,B-LOC
2196,513,144,77.400/,<PROPN>,I-LOC
2197,513,144,B,<PROPN>,I-LOC
2198,513,144,",",<PUNCT>,O
2199,513,144,Sabtu,<PROPN>,B-DATE
2200,513,144,(,<PUNCT>,O
2201,513,144,26/12/2020,<PROPN>,B-DATE
2202,513,144,),<PUNCT>,O
2203,513,144,.,<PUNCT>,O
2204,513,145,Kanit,<PROPN>,B-ORG
2205,513,145,4,<NUM>,I-ORG
2206,513,145,PJR,<PROPN>,I-ORG
2207,513,145,Polda,<PROPN>,I-ORG
2208,513,145,Jatim,<PROPN>,I-ORG
2209,513,145,",",<PUNCT>,O
2210,513,145,AKP,<PROPN>,B-PER
2211,513,145,Imam,<PROPN>,I-PER
2212,513,145,Mahmudi,<PROPN>,I-PER
2213,513,145,mengatakan,<VERB>,O
2214,513,145,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2215,513,145,itu,<DET>,O
2216,513,145,dikemudikan,<VERB>,O
2217,513,145,Yudi,<PROPN>,B-PER
2218,513,145,Rahmawan,<PROPN>,I-PER
2219,513,145,",",<PUNCT>,O
2220,513,145,warga,<NOUN>,O
2221,513,145,Ngagel,<PROPN>,B-LOC
2222,513,145,Mulyo,<PROPN>,I-LOC
2223,513,145,",",<PUNCT>,O
2224,513,145,Kota,<PROPN>,B-LOC
2225,513,145,Surabaya,<PROPN>,I-LOC
2226,513,145,.,<PUNCT>,O
2227,513,146,``,<PUNCT>,O
2228,513,146,Kecelakaan,<NOUN>,O
2229,513,146,tungal,<NOUN>,O
2230,513,146,tersebut,<DET>,O
2231,513,146,mengakibatkan,<VERB>,O
2232,513,146,kendaraan,<NOUN>,O
2233,513,146,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2234,513,146,terguling,<ADJ>,O
2235,513,146,.,<PUNCT>,O
2236,513,147,Beruntung,<ADV>,O
2237,513,147,tidak,<PART>,O
2238,513,147,ada,<VERB>,O
2239,513,147,korban,<NOUN>,O
2240,513,147,dalam,<ADP>,O
2241,513,147,kecelakan,<NOUN>,O
2242,513,147,itu,<DET>,O
2243,513,147,",",<PUNCT>,O
2244,513,147,'',<VERB>,O
2245,513,147,katanya,<NOUN>,O
2246,513,147,.,<PUNCT>,O
2247,513,148,Dari,<ADP>,O
2248,513,148,olah,<NOUN>,O
2249,513,148,TKP,<PROPN>,O
2250,513,148,dan,<CCONJ>,O
2251,513,148,keterangan,<NOUN>,O
2252,513,148,saksi,<NOUN>,O
2253,513,148,",",<PUNCT>,O
2254,513,148,kecelakaan,<NOUN>,O
2255,513,148,bermula,<VERB>,O
2256,513,148,saat,<ADP>,O
2257,513,148,mobil,<NOUN>,B-VEHICLE
2258,513,148,melaju,<VERB>,O
2259,513,148,dari,<ADP>,O
2260,513,148,arah,<NOUN>,O
2261,513,148,Malang,<PROPN>,B-LOC
2262,513,148,ke,<ADP>,O
2263,513,148,Surabaya,<PROPN>,B-LOC
2264,513,148,di,<ADP>,O
2265,513,148,lajur,<NOUN>,O
2266,513,148,cepat,<ADJ>,O
2267,513,148,diketahui,<VERB>,O
2268,513,148,pengemudi,<NOUN>,O
2269,513,148,berusaha,<VERB>,O
2270,513,148,mengerem,<VERB>,O
2271,513,148,kendaraan,<NOUN>,O
2272,513,148,.,<PUNCT>,O
2273,513,149,``,<PUNCT>,O
2274,513,149,Saat,<SCONJ>,O
2275,513,149,kendaraan,<NOUN>,O
2276,513,149,melaju,<VERB>,O
2277,513,149,kencang,<ADJ>,O
2278,513,149,",",<PUNCT>,O
2279,513,149,ada,<VERB>,O
2280,513,149,masalah,<NOUN>,B-CAUSE
2281,513,149,di,<ADP>,I-CAUSE
2282,513,149,bagian,<NOUN>,I-CAUSE
2283,513,149,pengereman,<NOUN>,I-CAUSE
2284,513,149,.,<PUNCT>,O
2285,513,150,Itu,<DET>,O
2286,513,150,membuat,<VERB>,O
2287,513,150,kendaraan,<NOUN>,O
2288,513,150,oleng,<NOUN>,O
2289,513,150,dan,<CCONJ>,O
2290,513,150,terguling,<VERB>,O
2291,513,150,",",<PUNCT>,O
2292,513,150,'',<ADP>,O
2293,513,150,ungkapnya,<NOUN>,O
2294,513,150,.,<PUNCT>,O
2295,513,151,Kendaraan,<NOUN>,O
2296,513,151,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2297,513,151,tersebut,<DET>,O
2298,513,151,ringsek,<VERB>,O
2299,513,151,di,<ADP>,O
2300,513,151,bagian,<NOUN>,O
2301,513,151,atap,<NOUN>,O
2302,513,151,kendaraan,<NOUN>,O
2303,513,151,dan,<CCONJ>,O
2304,513,151,kaca,<NOUN>,O
2305,513,151,depan,<ADJ>,O
2306,513,151,pecah,<VERB>,O
2307,513,151,.,<PUNCT>,O
2308,513,152,Polisi,<PROPN>,B-ORG
2309,513,152,mengevakuasi,<VERB>,O
2310,513,152,kendaraan,<NOUN>,O
2311,513,152,pikap,<NOUN>,B-VEHICLE
2312,513,152,dan,<CCONJ>,O
2313,513,152,membawanya,<VERB>,O
2314,513,152,ke,<ADP>,O
2315,513,152,pool,<NOUN>,B-MISC
2316,513,152,derek,<NOUN>,I-MISC
2317,513,152,gerbang,<NOUN>,I-MISC
2318,513,152,Tol,<PROPN>,I-MISC
2319,513,152,Purwodadi,<PROPN>,I-MISC
2320,513,152,.,<PUNCT>,O
2321,513,153,``,<PUNCT>,O
2322,513,153,Barang,<NOUN>,O
2323,513,153,bukti,<NOUN>,O
2324,513,153,kecelakaan,<NOUN>,O
2325,513,153,ini,<DET>,O
2326,513,153,kita,<PRON>,O
2327,513,153,bawa,<VERB>,O
2328,513,153,ke,<ADP>,O
2329,513,153,gerbang,<NOUN>,O
2330,513,153,Tol,<PROPN>,B-LOC
2331,513,153,Purwodadi,<PROPN>,I-LOC
2332,513,153,",",<PUNCT>,O
2333,513,153,'',<PROPN>,O
2334,513,153,tandasnya,<PROPN>,O
2335,513,153,.,<PUNCT>,O
2336,2814,,----------DOCSTART----------,,O
2337,2814,154,MALANG,<PROPN>,O
2338,2814,154,KOTA,<PROPN>,O
2339,2814,154,Kecelakaan,<PROPN>,O
2340,2814,154,maut,<PROPN>,O
2341,2814,154,melibatkan,<VERB>,O
2342,2814,154,seorang,<DET>,O
2343,2814,154,pengendara,<NOUN>,O
2344,2814,154,sepeda,<NOUN>,B-VEHICLE
2345,2814,154,motor,<NOUN>,I-VEHICLE
2346,2814,154,terjadi,<VERB>,O
2347,2814,154,di,<ADP>,O
2348,2814,154,Lowokwaru,<PROPN>,B-LOC
2349,2814,154,",",<PUNCT>,O
2350,2814,154,Kota,<PROPN>,B-LOC
2351,2814,154,Malang,<PROPN>,I-LOC
2352,2814,154,",",<PUNCT>,O
2353,2814,154,Sabtu,<PROPN>,B-DATE
2354,2814,154,(,<PUNCT>,O
2355,2814,154,26/12,<PROPN>,B-DATE
2356,2814,154,),<PUNCT>,O
2357,2814,154,sekitar,<ADP>,O
2358,2814,154,pukul,<NOUN>,O
2359,2814,154,5,<NUM>,B-TIME
2360,2814,154,pagi,<NOUN>,I-TIME
2361,2814,154,.,<PUNCT>,O
2362,2814,155,Kecelakaan,<NOUN>,O
2363,2814,155,tunggal,<ADJ>,O
2364,2814,155,ini,<DET>,O
2365,2814,155,membuat,<VERB>,O
2366,2814,155,pengendara,<NOUN>,O
2367,2814,155,tanpa,<ADP>,O
2368,2814,155,identitas,<NOUN>,O
2369,2814,155,ini,<DET>,O
2370,2814,155,meninggal,<VERB>,O
2371,2814,155,dunia,<NOUN>,O
2372,2814,155,.,<PUNCT>,O
2373,2814,156,Kecelakaan,<NOUN>,O
2374,2814,156,tunggal,<ADJ>,O
2375,2814,156,ini,<DET>,O
2376,2814,156,terjadi,<VERB>,O
2377,2814,156,di,<ADP>,O
2378,2814,156,dekat,<ADJ>,O
2379,2814,156,Bank,<PROPN>,B-LOC
2380,2814,156,Mandiri,<PROPN>,I-LOC
2381,2814,156,Jalan,<PROPN>,I-LOC
2382,2814,156,Tlogomas,<PROPN>,I-LOC
2383,2814,156,Gang,<PROPN>,I-LOC
2384,2814,156,15B,<PROPN>,I-LOC
2385,2814,156,.,<PUNCT>,O
2386,2814,157,Pengendara,<NOUN>,O
2387,2814,157,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
2388,2814,157,dengan,<ADP>,O
2389,2814,157,Nopol,<PROPN>,O
2390,2814,157,L,<PROPN>,B-PLATE
2391,2814,157,2736,<NUM>,I-PLATE
2392,2814,157,SX,<NOUN>,I-PLATE
2393,2814,157,ini,<DET>,O
2394,2814,157,diperkirakan,<VERB>,O
2395,2814,157,meninggal,<VERB>,O
2396,2814,157,di,<ADP>,O
2397,2814,157,tempat,<NOUN>,O
2398,2814,157,.,<PUNCT>,O
2399,2814,158,Bagus,<PROPN>,B-PER
2400,2814,158,Putra,<PROPN>,B-PER
2401,2814,158,",",<PUNCT>,O
2402,2814,158,saksi,<NOUN>,O
2403,2814,158,mata,<NOUN>,O
2404,2814,158,lokasi,<NOUN>,O
2405,2814,158,kecelakaan,<NOUN>,O
2406,2814,158,tunggal,<ADJ>,O
2407,2814,158,ini,<DET>,O
2408,2814,158,mengatakan,<VERB>,O
2409,2814,158,bahwa,<SCONJ>,O
2410,2814,158,korban,<NOUN>,O
2411,2814,158,yang,<PRON>,O
2412,2814,158,diketahui,<VERB>,O
2413,2814,158,laki-laki,<NOUN>,O
2414,2814,158,itu,<DET>,O
2415,2814,158,meluncur,<VERB>,O
2416,2814,158,dengan,<ADP>,O
2417,2814,158,kecepatan,<NOUN>,B-CAUSE
2418,2814,158,tinggi,<ADJ>,I-CAUSE
2419,2814,158,dan,<CCONJ>,O
2420,2814,158,menabrak,<VERB>,O
2421,2814,158,gapura,<NOUN>,O
2422,2814,158,.,<PUNCT>,O
2423,2814,159,Korban,<PROPN>,O
2424,2814,159,melaju,<VERB>,O
2425,2814,159,dengan,<ADP>,O
2426,2814,159,kecepatan,<NOUN>,B-CAUSE
2427,2814,159,tinggi,<ADJ>,I-CAUSE
2428,2814,159,kemudian,<ADV>,O
2429,2814,159,menabrak,<VERB>,O
2430,2814,159,gapura,<NOUN>,O
2431,2814,159,gang,<NOUN>,O
2432,2814,159,",",<PUNCT>,O
2433,2814,159,lalu,<ADV>,O
2434,2814,159,menabrak,<VERB>,O
2435,2814,159,rombong,<NOUN>,O
2436,2814,159,",",<PUNCT>,O
2437,2814,159,terang,<NOUN>,O
2438,2814,159,Bagus,<PROPN>,B-PER
2439,2814,159,.,<PUNCT>,O
2440,2814,160,Menurut,<ADP>,O
2441,2814,160,penuturan,<NOUN>,O
2442,2814,160,Bagus,<PROPN>,B-PER
2443,2814,160,",",<PUNCT>,O
2444,2814,160,korban,<NOUN>,O
2445,2814,160,meninggal,<VERB>,O
2446,2814,160,di,<ADP>,O
2447,2814,160,lokasi,<NOUN>,O
2448,2814,160,usai,<NOUN>,O
2449,2814,160,menabrak,<VERB>,O
2450,2814,160,rombong,<NOUN>,O
2451,2814,160,.,<PUNCT>,O
2452,2814,161,Warga,<PROPN>,O
2453,2814,161,pun,<ADV>,O
2454,2814,161,berinisiatif,<VERB>,O
2455,2814,161,menutup,<VERB>,O
2456,2814,161,jenazah,<NOUN>,O
2457,2814,161,dengan,<ADP>,O
2458,2814,161,koran,<NOUN>,O
2459,2814,161,",",<PUNCT>,O
2460,2814,161,dan,<CCONJ>,O
2461,2814,161,segera,<ADV>,O
2462,2814,161,melapor,<VERB>,O
2463,2814,161,ke,<ADP>,O
2464,2814,161,pihak,<NOUN>,O
2465,2814,161,yang,<PRON>,O
2466,2814,161,berwajib,<VERB>,O
2467,2814,161,.,<PUNCT>,O
2468,2814,162,Korban,<PROPN>,O
2469,2814,162,memakai,<VERB>,O
2470,2814,162,celana,<NOUN>,O
2471,2814,162,training,<NOUN>,O
2472,2814,162,",",<PUNCT>,O
2473,2814,162,jaket,<NOUN>,O
2474,2814,162,hitam,<ADJ>,O
2475,2814,162,",",<PUNCT>,O
2476,2814,162,tas,<NOUN>,O
2477,2814,162,slempang,<NOUN>,O
2478,2814,162,warna,<NOUN>,O
2479,2814,162,hijau,<ADJ>,O
2480,2814,162,army,<PROPN>,O
2481,2814,162,dan,<CCONJ>,O
2482,2814,162,baju,<NOUN>,O
2483,2814,162,merah,<ADJ>,O
2484,2814,162,",",<PUNCT>,O
2485,2814,162,rinci,<ADJ>,O
2486,2814,162,dia,<PRON>,O
2487,2814,162,.,<PUNCT>,O
2488,2814,163,Hingga,<ADP>,O
2489,2814,163,berita,<NOUN>,O
2490,2814,163,ini,<DET>,O
2491,2814,163,diturunkan,<VERB>,O
2492,2814,163,",",<PUNCT>,O
2493,2814,163,identitas,<NOUN>,O
2494,2814,163,korban,<NOUN>,O
2495,2814,163,masih,<ADV>,O
2496,2814,163,belum,<ADV>,O
2497,2814,163,diketahui,<VERB>,O
2498,2814,163,.,<PUNCT>,O
2499,2814,164,Sehingga,<SCONJ>,O
2500,2814,164,",",<PUNCT>,O
2501,2814,164,jika,<SCONJ>,O
2502,2814,164,ada,<VERB>,O
2503,2814,164,keluarga,<NOUN>,O
2504,2814,164,atau,<CCONJ>,O
2505,2814,164,kerabat,<NOUN>,O
2506,2814,164,yang,<PRON>,O
2507,2814,164,memiliki,<VERB>,O
2508,2814,164,kendaraan,<NOUN>,B-VEHICLE
2509,2814,164,jenis,<NOUN>,O
2510,2814,164,Mio,<PROPN>,B-VEHICLE
2511,2814,164,GT,<PROPN>,O
2512,2814,164,125,<NUM>,O
2513,2814,164,Putih,<PROPN>,O
2514,2814,164,dengan,<ADP>,O
2515,2814,164,Nopol,<PROPN>,O
2516,2814,164,L,<PROPN>,B-PLATE
2517,2814,164,2736,<NUM>,I-PLATE
2518,2814,164,SX,<PROPN>,I-PLATE
2519,2814,164,",",<PUNCT>,O
2520,2814,164,bisa,<ADV>,O
2521,2814,164,menghubungi,<VERB>,O
2522,2814,164,Polsek,<PROPN>,B-ORG
2523,2814,164,Lowokwaru,<PROPN>,I-ORG
2524,2814,164,",",<PUNCT>,O
2525,2814,164,Malang,<PROPN>,B-LOC
2526,2814,164,.,<PUNCT>,O
2527,2814,165,Saat,<NOUN>,O
2528,2814,165,ini,<DET>,O
2529,2814,165,jenazah,<NOUN>,O
2530,2814,165,sudah,<ADV>,O
2531,2814,165,diproses,<VERB>,O
2532,2814,165,pihak,<NOUN>,O
2533,2814,165,yang,<PRON>,O
2534,2814,165,berwajib,<VERB>,O
2535,2814,165,.,<PUNCT>,O
2536,2814,166,Polsek,<PROPN>,B-ORG
2537,2814,166,Lowokwaru,<PROPN>,I-ORG
2538,2814,166,pun,<PART>,O
2539,2814,166,juga,<ADV>,O
2540,2814,166,sudah,<ADV>,O
2541,2814,166,menindaklanjuti,<VERB>,O
2542,2814,166,dengan,<ADP>,O
2543,2814,166,menyelidiki,<VERB>,O
2544,2814,166,peristiwa,<NOUN>,O
2545,2814,166,kecelakaan,<NOUN>,O
2546,2814,166,tunggal,<ADJ>,O
2547,2814,166,ini,<DET>,O
2548,2814,166,.,<PUNCT>,O
2549,3085,,----------DOCSTART----------,,O
2550,3085,167,SUMBERASIH,<PROPN>,O
2551,3085,167,",",<PUNCT>,O
2552,3085,167,Radar,<PROPN>,B-MISC
2553,3085,167,Bromo,<PROPN>,I-MISC
2554,3085,167,Jalan,<PROPN>,B-CAUSE
2555,3085,167,berlubang,<VERB>,I-CAUSE
2556,3085,167,di,<ADP>,O
2557,3085,167,jembatan,<NOUN>,B-LOC
2558,3085,167,Desa,<PROPN>,I-LOC
2559,3085,167,Banjarsari,<PROPN>,I-LOC
2560,3085,167,",",<PUNCT>,O
2561,3085,167,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
2562,3085,167,Sumberasih,<PROPN>,I-LOC
2563,3085,167,",",<PUNCT>,O
2564,3085,167,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
2565,3085,167,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
2566,3085,167,",",<PUNCT>,O
2567,3085,167,makan,<NOUN>,O
2568,3085,167,korban,<NOUN>,O
2569,3085,167,.,<PUNCT>,O
2570,3085,168,Sabtu,<PROPN>,B-DATE
2571,3085,168,(,<PUNCT>,O
2572,3085,168,26/12,<PROPN>,B-DATE
2573,3085,168,),<PUNCT>,O
2574,3085,168,",",<PUNCT>,O
2575,3085,168,sekitar,<ADP>,O
2576,3085,168,pukul,<NOUN>,O
2577,3085,168,6.2,<NUM>,B-TIME
2578,3085,168,",",<PUNCT>,O
2579,3085,168,warga,<NOUN>,O
2580,3085,168,Desa,<PROPN>,B-LOC
2581,3085,168,Sumurjalak,<PROPN>,I-LOC
2582,3085,168,",",<PUNCT>,O
2583,3085,168,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
2584,3085,168,Tuban,<PROPN>,I-LOC
2585,3085,168,",",<PUNCT>,O
2586,3085,168,Sunarto,<PROPN>,B-PER
2587,3085,168,",",<PUNCT>,O
2588,3085,168,30,<NUM>,B-AGE
2589,3085,168,",",<PUNCT>,O
2590,3085,168,tewas,<VERB>,O
2591,3085,168,terlindas,<VERB>,O
2592,3085,168,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
2593,3085,168,setelah,<ADP>,O
2594,3085,168,sebelumnya,<ADV>,O
2595,3085,168,berusaha,<VERB>,O
2596,3085,168,menghindari,<VERB>,B-CAUSE
2597,3085,168,jalan,<NOUN>,I-CAUSE
2598,3085,168,berlubang,<NOUN>,I-CAUSE
2599,3085,168,.,<PUNCT>,O
2600,3085,169,Mistar,<PROPN>,B-PER
2601,3085,169,",",<PUNCT>,O
2602,3085,169,50,<NUM>,B-AGE
2603,3085,169,",",<PUNCT>,O
2604,3085,169,warga,<NOUN>,O
2605,3085,169,sekitar,<ADP>,O
2606,3085,169,lokasi,<NOUN>,O
2607,3085,169,yang,<PRON>,O
2608,3085,169,saat,<NOUN>,O
2609,3085,169,itu,<DET>,O
2610,3085,169,bertugas,<VERB>,O
2611,3085,169,menyeberangkan,<VERB>,O
2612,3085,169,warga,<NOUN>,O
2613,3085,169,di,<ADP>,O
2614,3085,169,sekitar,<ADP>,O
2615,3085,169,Masjid,<PROPN>,B-LOC
2616,3085,169,Raudlatul,<PROPN>,I-LOC
2617,3085,169,Muttaqin,<PROPN>,I-LOC
2618,3085,169,",",<PUNCT>,O
2619,3085,169,Banjarsari,<PROPN>,B-LOC
2620,3085,169,",",<PUNCT>,O
2621,3085,169,mengatakan,<VERB>,O
2622,3085,169,sekitar,<ADP>,O
2623,3085,169,pukul,<NOUN>,O
2624,3085,169,6.2,<NUM>,B-TIME
2625,3085,169,",",<PUNCT>,O
2626,3085,169,ada,<VERB>,O
2627,3085,169,pengendara,<NOUN>,O
2628,3085,169,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
2629,3085,169,Honda,<PROPN>,I-VEHICLE
2630,3085,169,Vario,<PROPN>,I-VEHICLE
2631,3085,169,yang,<PRON>,O
2632,3085,169,melaju,<VERB>,O
2633,3085,169,dari,<ADP>,O
2634,3085,169,barat,<NOUN>,O
2635,3085,169,.,<PUNCT>,O
2636,3085,170,Karena,<SCONJ>,O
2637,3085,170,jalan,<NOUN>,O
2638,3085,170,mulai,<ADV>,O
2639,3085,170,menyempit,<VERB>,O
2640,3085,170,di,<ADP>,O
2641,3085,170,jembatan,<NOUN>,O
2642,3085,170,",",<PUNCT>,O
2643,3085,170,pengendara,<NOUN>,O
2644,3085,170,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
2645,3085,170,yang,<PRON>,O
2646,3085,170,berboncengan,<VERB>,O
2647,3085,170,itu,<DET>,O
2648,3085,170,oleng,<NOUN>,O
2649,3085,170,.,<PUNCT>,O
2650,3085,171,Diduga,<VERB>,O
2651,3085,171,karena,<SCONJ>,O
2652,3085,171,menghindari,<VERB>,B-CAUSE
2653,3085,171,jalan,<NOUN>,I-CAUSE
2654,3085,171,berlubang,<NOUN>,I-CAUSE
2655,3085,171,.,<PUNCT>,O
2656,3085,172,Sepertinya,<ADV>,O
2657,3085,172,mengantuk,<VERB>,B-CAUSE
2658,3085,172,",",<PUNCT>,O
2659,3085,172,sehingga,<SCONJ>,O
2660,3085,172,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
2661,3085,172,yang,<PRON>,O
2662,3085,172,dikendarainya,<VERB>,O
2663,3085,172,keluar,<VERB>,O
2664,3085,172,atau,<CCONJ>,O
2665,3085,172,turun,<VERB>,O
2666,3085,172,dari,<ADP>,O
2667,3085,172,aspal,<NOUN>,O
2668,3085,172,.,<PUNCT>,O
2669,3085,173,Kemudian,<ADV>,O
2670,3085,173,",",<PUNCT>,O
2671,3085,173,pengemudinya,<NOUN>,O
2672,3085,173,mencoba,<VERB>,O
2673,3085,173,menghindari,<VERB>,B-CAUSE
2674,3085,173,lubang,<NOUN>,I-CAUSE
2675,3085,173,di,<ADP>,O
2676,3085,173,pinggir,<NOUN>,O
2677,3085,173,jalan,<NOUN>,O
2678,3085,173,.,<PUNCT>,O
2679,3085,174,Akhirnya,<SCONJ>,O
2680,3085,174,",",<PUNCT>,O
2681,3085,174,motornya,<NOUN>,B-VEHICLE
2682,3085,174,terjatuh,<VERB>,O
2683,3085,174,",",<PUNCT>,O
2684,3085,174,ujarnya,<PROPN>,O
2685,3085,174,.,<PUNCT>,O
2686,3085,175,Ketika,<SCONJ>,O
2687,3085,175,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
2688,3085,175,oleng,<PROPN>,O
2689,3085,175,",",<PUNCT>,O
2690,3085,175,pemotor,<NOUN>,B-VEHICLE
2691,3085,175,yang,<PRON>,O
2692,3085,175,kemudian,<ADV>,O
2693,3085,175,diketahui,<VERB>,O
2694,3085,175,bernama,<VERB>,O
2695,3085,175,Sunarto,<PROPN>,B-PER
2696,3085,175,itu,<DET>,O
2697,3085,175,",",<PUNCT>,O
2698,3085,175,jatuh,<VERB>,O
2699,3085,175,ke,<ADP>,O
2700,3085,175,kanan,<NOUN>,O
2701,3085,175,.,<PUNCT>,O
2702,3085,176,Sedangkan,<SCONJ>,O
2703,3085,176,",",<PUNCT>,O
2704,3085,176,rekannya,<NOUN>,O
2705,3085,176,yang,<PRON>,O
2706,3085,176,dibonceng,<VERB>,O
2707,3085,176,",",<PUNCT>,O
2708,3085,176,Fatkhur,<PROPN>,B-PER
2709,3085,176,Rifan,<PROPN>,I-PER
2710,3085,176,",",<PUNCT>,O
2711,3085,176,31,<NUM>,B-AGE
2712,3085,176,",",<PUNCT>,O
2713,3085,176,warga,<NOUN>,O
2714,3085,176,Sidogiri,<PROPN>,B-LOC
2715,3085,176,",",<PUNCT>,O
2716,3085,176,Kraton,<PROPN>,B-LOC
2717,3085,176,",",<PUNCT>,O
2718,3085,176,Pasuruan,<PROPN>,B-LOC
2719,3085,176,",",<PUNCT>,O
2720,3085,176,jatuh,<VERB>,O
2721,3085,176,ke,<ADP>,O
2722,3085,176,kiri,<NOUN>,O
2723,3085,176,.,<PUNCT>,O
2724,3085,177,Nahas,<PROPN>,O
2725,3085,177,",",<PUNCT>,O
2726,3085,177,Sunarto,<PROPN>,B-PER
2727,3085,177,terlidas,<PUNCT>,O
2728,3085,177,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
2729,3085,177,yang,<PRON>,O
2730,3085,177,tepat,<ADJ>,O
2731,3085,177,melaju,<VERB>,O
2732,3085,177,di,<ADP>,O
2733,3085,177,belakangnya,<NOUN>,O
2734,3085,177,.,<PUNCT>,O
2735,3085,178,Akibatnya,<SCONJ>,O
2736,3085,178,",",<PUNCT>,O
2737,3085,178,bagian,<NOUN>,O
2738,3085,178,rusuk,<NOUN>,O
2739,3085,178,dan,<CCONJ>,O
2740,3085,178,perut,<NOUN>,O
2741,3085,178,korban,<NOUN>,O
2742,3085,178,remuk,<ADJ>,O
2743,3085,178,.,<PUNCT>,O
2744,3085,179,Sepertinya,<ADV>,O
2745,3085,179,remuk,<VERB>,O
2746,3085,179,dalam,<ADP>,O
2747,3085,179,.,<PUNCT>,O
2748,3085,180,Soalnya,<NOUN>,O
2749,3085,180,bagian,<NOUN>,O
2750,3085,180,perut,<NOUN>,O
2751,3085,180,tidak,<PART>,O
2752,3085,180,sampai,<ADV>,O
2753,3085,180,pecah,<VERB>,O
2754,3085,180,atau,<CCONJ>,O
2755,3085,180,keluar,<VERB>,O
2756,3085,180,.,<PUNCT>,O
2757,3085,181,Jadi,<SCONJ>,O
2758,3085,181,yang,<PRON>,O
2759,3085,181,nyetir,<ADV>,O
2760,3085,181,meninggal,<VERB>,O
2761,3085,181,di,<ADP>,O
2762,3085,181,lokasi,<NOUN>,O
2763,3085,181,",",<PUNCT>,O
2764,3085,181,sementara,<SCONJ>,O
2765,3085,181,rekan,<NOUN>,O
2766,3085,181,yang,<PRON>,O
2767,3085,181,diboncengnya,<VERB>,O
2768,3085,181,luka,<NOUN>,O
2769,3085,181,ringan,<ADJ>,O
2770,3085,181,.,<PUNCT>,O
2771,3085,182,Keduanya,<ADV>,O
2772,3085,182,dibawa,<VERB>,O
2773,3085,182,ke,<ADP>,O
2774,3085,182,rumah,<NOUN>,O
2775,3085,182,sakit,<NOUN>,O
2776,3085,182,",",<PUNCT>,O
2777,3085,182,jelas,<ADJ>,O
2778,3085,182,Mistar,<PROPN>,B-PER
2779,3085,182,.,<PUNCT>,O
2780,3085,183,Saat,<SCONJ>,O
2781,3085,183,ditemui,<VERB>,O
2782,3085,183,di,<ADP>,O
2783,3085,183,kamar,<NOUN>,O
2784,3085,183,jenazah,<NOUN>,O
2785,3085,183,RSUD,<PROPN>,B-MISC
2786,3085,183,dr.,<ADP>,I-MISC
2787,3085,183,Mohamad,<PROPN>,I-MISC
2788,3085,183,Saleh,<PROPN>,I-MISC
2789,3085,183,Kota,<PROPN>,B-LOC
2790,3085,183,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
2791,3085,183,",",<PUNCT>,O
2792,3085,183,Fatkhur,<PROPN>,B-PER
2793,3085,183,Rifan,<PROPN>,I-PER
2794,3085,183,tampak,<VERB>,O
2795,3085,183,lemas,<ADJ>,O
2796,3085,183,dan,<CCONJ>,O
2797,3085,183,shock,<NOUN>,O
2798,3085,183,.,<PUNCT>,O
2799,3085,184,Bahkan,<SCONJ>,O
2800,3085,184,",",<PUNCT>,O
2801,3085,184,ia,<PRON>,O
2802,3085,184,sempat,<ADV>,O
2803,3085,184,meminta,<VERB>,O
2804,3085,184,bantuan,<NOUN>,O
2805,3085,184,kepada,<ADP>,O
2806,3085,184,sejumlah,<DET>,O
2807,3085,184,warga,<NOUN>,O
2808,3085,184,untuk,<ADP>,O
2809,3085,184,membangunkan,<VERB>,O
2810,3085,184,temannya,<NOUN>,O
2811,3085,184,yang,<PRON>,O
2812,3085,184,terbujur,<VERB>,O
2813,3085,184,di,<ADP>,O
2814,3085,184,kamar,<NOUN>,O
2815,3085,184,jenazah,<NOUN>,O
2816,3085,184,.,<PUNCT>,O
2817,3085,185,Mas,<PROPN>,O
2818,3085,185,",",<PUNCT>,O
2819,3085,185,tolong,<NOUN>,O
2820,3085,185,teman,<NOUN>,O
2821,3085,185,saya,<PRON>,O
2822,3085,185,",",<PUNCT>,O
2823,3085,185,bangunkan,<VERB>,O
2824,3085,185,.,<PUNCT>,O
2825,3085,186,Dia,<PRON>,O
2826,3085,186,masih,<ADV>,O
2827,3085,186,hidup,<ADJ>,O
2828,3085,186,",",<PUNCT>,O
2829,3085,186,tolong,<NOUN>,O
2830,3085,186,",",<PUNCT>,O
2831,3085,186,ujarnya,<NOUN>,O
2832,3085,186,dengan,<ADP>,O
2833,3085,186,mata,<NOUN>,O
2834,3085,186,berkaca-kaca,<PROPN>,O
2835,3085,186,.,<PUNCT>,O
2836,3085,187,Ia,<PRON>,O
2837,3085,187,mengaku,<VERB>,O
2838,3085,187,bersama,<ADP>,O
2839,3085,187,korban,<NOUN>,O
2840,3085,187,berangkat,<VERB>,O
2841,3085,187,pagi-pagi,<NOUN>,B-TIME
2842,3085,187,hendak,<ADV>,O
2843,3085,187,ke,<ADP>,O
2844,3085,187,Desa,<PROPN>,B-LOC
2845,3085,187,Gili,<PROPN>,I-LOC
2846,3085,187,Ketapang,<PROPN>,I-LOC
2847,3085,187,",",<PUNCT>,O
2848,3085,187,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
2849,3085,187,Sumberasih,<PROPN>,I-LOC
2850,3085,187,",",<PUNCT>,O
2851,3085,187,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
2852,3085,187,Probolinggo,<PROPN>,I-LOC
2853,3085,187,.,<PUNCT>,O
2854,3085,188,Di,<ADP>,O
2855,3085,188,sana,<NOUN>,O
2856,3085,188,",",<PUNCT>,O
2857,3085,188,mereka,<PRON>,O
2858,3085,188,berencana,<VERB>,O
2859,3085,188,menikmati,<VERB>,O
2860,3085,188,wisata,<NOUN>,O
2861,3085,188,snorkeling,<NOUN>,O
2862,3085,188,.,<PUNCT>,O
2863,3085,189,Jadwalnya,<NOUN>,O
2864,3085,189,pukul,<NOUN>,O
2865,3085,189,7,<NUM>,B-TIME
2866,3085,189,kami,<PRON>,O
2867,3085,189,snorkeling,<VERB>,O
2868,3085,189,",",<PUNCT>,O
2869,3085,189,jadi,<VERB>,O
2870,3085,189,Narto,<PROPN>,B-PER
2871,3085,189,(,<PUNCT>,O
2872,3085,189,korban,<NOUN>,O
2873,3085,189,),<PUNCT>,O
2874,3085,189,tidur,<NOUN>,O
2875,3085,189,dan,<CCONJ>,O
2876,3085,189,nginap,<NOUN>,O
2877,3085,189,di,<ADP>,O
2878,3085,189,rumah,<NOUN>,O
2879,3085,189,saya,<PRON>,O
2880,3085,189,.,<PUNCT>,O
2881,3085,190,Pagi,<PROPN>,B-TIME
2882,3085,190,kami,<PRON>,O
2883,3085,190,berangkat,<VERB>,O
2884,3085,190,ke,<ADP>,O
2885,3085,190,Pulau,<PROPN>,B-LOC
2886,3085,190,Gili,<PROPN>,I-LOC
2887,3085,190,",",<PUNCT>,O
2888,3085,190,tahunya,<NOUN>,O
2889,3085,190,jadi,<VERB>,O
2890,3085,190,begini,<NOUN>,O
2891,3085,190,",",<PUNCT>,O
2892,3085,190,ujarnya,<PROPN>,O
2893,3085,190,.,<PUNCT>,O
2894,3085,191,Terkait,<NOUN>,O
2895,3085,191,musibah,<NOUN>,O
2896,3085,191,menjelang,<ADP>,O
2897,3085,191,tahun,<NOUN>,O
2898,3085,191,baru,<ADJ>,O
2899,3085,191,ini,<DET>,O
2900,3085,191,belum,<ADV>,O
2901,3085,191,mendapatkan,<VERB>,O
2902,3085,191,pernyataan,<NOUN>,O
2903,3085,191,resmi,<ADJ>,O
2904,3085,191,dari,<ADP>,O
2905,3085,191,Kanit,<PROPN>,B-ORG
2906,3085,191,Laka,<PROPN>,I-ORG
2907,3085,191,SatLantas,<PROPN>,I-ORG
2908,3085,191,Polres,<PROPN>,I-ORG
2909,3085,191,Probolinggo,<PROPN>,I-ORG
2910,3085,191,Kota,<PROPN>,I-ORG
2911,3085,191,Ipda,<PROPN>,B-PER
2912,3085,191,Tohari,<PROPN>,I-PER
2913,3085,191,.,<PUNCT>,O
2914,3085,192,Hingga,<ADP>,O
2915,3085,192,pukul,<NOUN>,O
2916,3085,192,16.3,<NUM>,B-TIME
2917,3085,192,",",<PUNCT>,O
2918,3085,192,yang,<PRON>,O
2919,3085,192,bersangkutan,<VERB>,O
2920,3085,192,belum,<ADV>,O
2921,3085,192,merespons,<VERB>,O
2922,3085,192,permintaan,<NOUN>,O
2923,3085,192,konfirmasi,<NOUN>,O
2924,3085,192,dari,<ADP>,O
2925,3085,192,Jawa,<PROPN>,B-MISC
2926,3085,192,Pos,<PROPN>,I-MISC
2927,3085,192,Radar,<PROPN>,B-MISC
2928,3085,192,Bromo,<PROPN>,I-MISC
2929,3085,192,.,<PUNCT>,O
2930,3666,,----------DOCSTART----------,,O
2931,3666,193,SIDOARJO,<PROPN>,O
2932,3666,193,Kusno,<PROPN>,B-PER
2933,3666,193,",",<PUNCT>,O
2934,3666,193,54,<NUM>,B-AGE
2935,3666,193,",",<PUNCT>,O
2936,3666,193,warga,<NOUN>,O
2937,3666,193,Gayungan,<PROPN>,B-LOC
2938,3666,193,15-Jan,<PROPN>,O
2939,3666,193,RT,<PROPN>,B-LOC
2940,3666,193,02/RW,<PUNCT>,I-LOC
2941,3666,193,1,<NUM>,I-LOC
2942,3666,193,Kota,<PROPN>,I-LOC
2943,3666,193,Surabaya,<PROPN>,I-LOC
2944,3666,193,meninggal,<VERB>,O
2945,3666,193,dunia,<NOUN>,O
2946,3666,193,",",<PUNCT>,O
2947,3666,193,Rabu,<PROPN>,B-DATE
2948,3666,193,(,<PUNCT>,O
2949,3666,193,23/12,<PROPN>,B-DATE
2950,3666,193,),<PUNCT>,O
2951,3666,193,malam,<NOUN>,B-TIME
2952,3666,193,di,<ADP>,O
2953,3666,193,Jalan,<PROPN>,B-LOC
2954,3666,193,Raya,<PROPN>,I-LOC
2955,3666,193,Desa,<PROPN>,I-LOC
2956,3666,193,Bakalan,<PROPN>,I-LOC
2957,3666,193,",",<PUNCT>,O
2958,3666,193,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
2959,3666,193,Balongbendo,<PROPN>,I-LOC
2960,3666,193,.,<PUNCT>,O
2961,3666,194,Penyebabnya,<NOUN>,O
2962,3666,194,",",<PUNCT>,O
2963,3666,194,korban,<NOUN>,O
2964,3666,194,terlibat,<VERB>,O
2965,3666,194,kecelakaan,<NOUN>,O
2966,3666,194,di,<ADP>,O
2967,3666,194,jalan,<NOUN>,O
2968,3666,194,raya,<NOUN>,O
2969,3666,194,itu,<DET>,O
2970,3666,194,sekitar,<ADP>,O
2971,3666,194,pukul,<NOUN>,O
2972,3666,194,21,<NUM>,B-TIME
2973,3666,194,.,<PUNCT>,O
2974,3666,195,Informasi,<NOUN>,O
2975,3666,195,yang,<PRON>,O
2976,3666,195,berhasil,<VERB>,O
2977,3666,195,dihimpun,<VERB>,O
2978,3666,195,Radar,<PROPN>,B-MISC
2979,3666,195,Sidoarjo,<PROPN>,I-MISC
2980,3666,195,",",<PUNCT>,O
2981,3666,195,korban,<NOUN>,O
2982,3666,195,berjalan,<VERB>,O
2983,3666,195,dari,<ADP>,O
2984,3666,195,arah,<NOUN>,O
2985,3666,195,barat,<NOUN>,O
2986,3666,195,ke,<ADP>,O
2987,3666,195,timur,<NOUN>,O
2988,3666,195,menggunakan,<VERB>,O
2989,3666,195,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
2990,3666,195,Honda,<PROPN>,I-VEHICLE
2991,3666,195,Vario,<PROPN>,I-VEHICLE
2992,3666,195,nopol,<PROPN>,O
2993,3666,195,S,<PROPN>,B-PLATE
2994,3666,195,3594,<NUM>,I-PLATE
2995,3666,195,OAT,<PROPN>,I-PLATE
2996,3666,195,.,<PUNCT>,O
2997,3666,196,Saat,<SCONJ>,O
2998,3666,196,tiba,<VERB>,O
2999,3666,196,di,<ADP>,O
3000,3666,196,lokasi,<NOUN>,O
3001,3666,196,",",<PUNCT>,O
3002,3666,196,korban,<NOUN>,O
3003,3666,196,menabrak,<VERB>,O
3004,3666,196,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3005,3666,196,Tronton,<PROPN>,I-VEHICLE
3006,3666,196,Hino,<PROPN>,I-VEHICLE
3007,3666,196,nopol,<PROPN>,O
3008,3666,196,S,<PROPN>,B-PLATE
3009,3666,196,7543,<NUM>,I-PLATE
3010,3666,196,UN,<PROPN>,I-PLATE
3011,3666,196,.,<PUNCT>,O
3012,3666,197,Korban,<PROPN>,O
3013,3666,197,menabrak,<VERB>,O
3014,3666,197,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3015,3666,197,tronton,<NOUN>,I-VEHICLE
3016,3666,197,tersebut,<DET>,O
3017,3666,197,dari,<ADP>,O
3018,3666,197,belakang,<NOUN>,O
3019,3666,197,.,<PUNCT>,O
3020,3666,198,Korban,<PROPN>,O
3021,3666,198,terpental,<VERB>,O
3022,3666,198,ke,<ADP>,O
3023,3666,198,aspal,<NOUN>,O
3024,3666,198,",",<PUNCT>,O
3025,3666,198,kata,<NOUN>,O
3026,3666,198,Bripka,<PROPN>,B-PER
3027,3666,198,Iful,<PROPN>,I-PER
3028,3666,198,",",<PUNCT>,O
3029,3666,198,petugas,<NOUN>,B-ORG
3030,3666,198,lantas,<VERB>,I-ORG
3031,3666,198,Polsek,<PROPN>,I-ORG
3032,3666,198,Balongbendo,<PROPN>,I-ORG
3033,3666,198,",",<PUNCT>,O
3034,3666,198,Kamis,<PROPN>,B-DATE
3035,3666,198,(,<PUNCT>,O
3036,3666,198,24/12,<PROPN>,B-DATE
3037,3666,198,),<PUNCT>,O
3038,3666,198,.,<PUNCT>,O
3039,3666,199,Korban,<PROPN>,O
3040,3666,199,menabrak,<VERB>,O
3041,3666,199,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3042,3666,199,tersebut,<DET>,O
3043,3666,199,pada,<ADP>,O
3044,3666,199,saat,<NOUN>,O
3045,3666,199,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3046,3666,199,akan,<ADV>,O
3047,3666,199,menepi,<VERB>,O
3048,3666,199,ke,<ADP>,O
3049,3666,199,kiri,<NOUN>,O
3050,3666,199,di,<ADP>,O
3051,3666,199,bahu,<NOUN>,O
3052,3666,199,jalan,<NOUN>,O
3053,3666,199,.,<PUNCT>,O
3054,3666,200,Saat,<SCONJ>,O
3055,3666,200,itu,<DET>,O
3056,3666,200,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3057,3666,200,berjalan,<VERB>,O
3058,3666,200,dari,<ADP>,O
3059,3666,200,arah,<NOUN>,O
3060,3666,200,yang,<PRON>,O
3061,3666,200,sama,<ADJ>,O
3062,3666,200,yaitu,<VERB>,O
3063,3666,200,barat-timur,<NOUN>,O
3064,3666,200,.,<PUNCT>,O
3065,3666,201,Saat,<NOUN>,O
3066,3666,201,itu,<DET>,O
3067,3666,201,",",<PUNCT>,O
3068,3666,201,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3069,3666,201,diketahui,<VERB>,O
3070,3666,201,tengah,<NOUN>,O
3071,3666,201,dikemudian,<VERB>,O
3072,3666,201,Suyanto,<PROPN>,I-PER
3073,3666,201,",",<PUNCT>,O
3074,3666,201,39,<NUM>,B-AGE
3075,3666,201,",",<PUNCT>,O
3076,3666,201,warga,<NOUN>,O
3077,3666,201,Sambeng,<PROPN>,B-LOC
3078,3666,201,RT,<PROPN>,I-LOC
3079,3666,201,04/RW,<PUNCT>,I-LOC
3080,3666,201,6,<NUM>,I-LOC
3081,3666,201,Kasiman,<PROPN>,I-LOC
3082,3666,201,Kabupaten,<PROPN>,I-LOC
3083,3666,201,Bojonegoro,<PROPN>,I-LOC
3084,3666,201,.,<PUNCT>,O
3085,3666,202,Anggota,<PROPN>,B-ORG
3086,3666,202,Lantas,<PROPN>,I-ORG
3087,3666,202,Polsek,<PROPN>,I-ORG
3088,3666,202,Balongbendo,<PROPN>,I-ORG
3089,3666,202,yang,<PRON>,O
3090,3666,202,mendapat,<VERB>,O
3091,3666,202,laporan,<NOUN>,O
3092,3666,202,warga,<NOUN>,O
3093,3666,202,langsung,<ADJ>,O
3094,3666,202,menuju,<VERB>,O
3095,3666,202,ke,<ADP>,O
3096,3666,202,lokasi,<NOUN>,O
3097,3666,202,kejadian,<NOUN>,O
3098,3666,202,.,<PUNCT>,O
3099,3666,203,Petugas,<PROPN>,O
3100,3666,203,menggelar,<VERB>,O
3101,3666,203,olah,<NOUN>,O
3102,3666,203,TKP,<PROPN>,O
3103,3666,203,",",<PUNCT>,O
3104,3666,203,memeriksa,<VERB>,O
3105,3666,203,saksi-saksi,<NOUN>,O
3106,3666,203,dan,<CCONJ>,O
3107,3666,203,melakukan,<VERB>,O
3108,3666,203,permohonan,<NOUN>,O
3109,3666,203,visum,<NOUN>,O
3110,3666,203,mayat,<NOUN>,O
3111,3666,203,.,<PUNCT>,O
3112,3666,204,Korban,<PROPN>,O
3113,3666,204,kemudian,<ADV>,O
3114,3666,204,dievakuasi,<VERB>,O
3115,3666,204,ke,<ADP>,O
3116,3666,204,RS,<PROPN>,B-MISC
3117,3666,204,Anwar,<PROPN>,I-MISC
3118,3666,204,Medika,<PROPN>,I-MISC
3119,3666,204,.,<PUNCT>,O
3120,3666,205,Saat,<NOUN>,O
3121,3666,205,ini,<DET>,O
3122,3666,205,kasus,<NOUN>,O
3123,3666,205,laka,<PROPN>,O
3124,3666,205,lantas,<VERB>,O
3125,3666,205,tersebut,<DET>,O
3126,3666,205,ditangani,<VERB>,O
3127,3666,205,Unit,<PROPN>,B-ORG
3128,3666,205,Laka,<PROPN>,I-ORG
3129,3666,205,Satlantas,<PROPN>,I-ORG
3130,3666,205,Polresta,<PROPN>,I-ORG
3131,3666,205,Sidoarjo,<PROPN>,I-ORG
3132,3666,205,",",<PUNCT>,O
3133,3666,205,ujar,<PROPN>,O
3134,3666,205,Bripka,<PROPN>,B-PER
3135,3666,205,Iful,<PROPN>,I-PER
3136,3666,205,.,<PUNCT>,O
3137,3741,,----------DOCSTART----------,,O
3138,3741,206,GRESIK,<PROPN>,O
3139,3741,206,Kecelakaan,<PROPN>,O
3140,3741,206,maut,<PROPN>,O
3141,3741,206,kembali,<ADV>,O
3142,3741,206,terjadi,<VERB>,O
3143,3741,206,di,<ADP>,O
3144,3741,206,Jalan,<PROPN>,B-LOC
3145,3741,206,Raya,<PROPN>,I-LOC
3146,3741,206,Kecamatan,<PROPN>,I-LOC
3147,3741,206,Duduksampeyan,<PROPN>,I-LOC
3148,3741,206,.,<PUNCT>,O
3149,3741,207,Pemotor,<PROPN>,O
3150,3741,207,Abdul,<PROPN>,B-PER
3151,3741,207,Majid,<PROPN>,I-PER
3152,3741,207,",44",<PROPN>,B-AGE
3153,3741,207,",",<PUNCT>,O
3154,3741,207,asal,<NOUN>,O
3155,3741,207,Desa/Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
3156,3741,207,Menganti,<VERB>,I-LOC
3157,3741,207,tewas,<VERB>,O
3158,3741,207,setelah,<ADP>,O
3159,3741,207,tertabrak,<VERB>,O
3160,3741,207,dan,<CCONJ>,O
3161,3741,207,terlindas,<VERB>,O
3162,3741,207,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3163,3741,207,.,<PUNCT>,O
3164,3741,208,Kanitlaka,<ADP>,B-ORG
3165,3741,208,Satlantas,<PROPN>,I-ORG
3166,3741,208,Polres,<PROPN>,I-ORG
3167,3741,208,Gresik,<PROPN>,I-ORG
3168,3741,208,",",<PUNCT>,O
3169,3741,208,Ipda,<PROPN>,B-PER
3170,3741,208,Yossy,<PROPN>,I-PER
3171,3741,208,Eka,<PROPN>,I-PER
3172,3741,208,Prasetya,<PROPN>,I-PER
3173,3741,208,meuturkan,<PUNCT>,O
3174,3741,208,peristiwa,<NOUN>,O
3175,3741,208,tersebut,<DET>,O
3176,3741,208,bermula,<VERB>,O
3177,3741,208,ketika,<SCONJ>,O
3178,3741,208,sepeda,<NOUN>,B-VEHICLE
3179,3741,208,motor,<NOUN>,I-VEHICLE
3180,3741,208,Honda,<PROPN>,I-VEHICLE
3181,3741,208,beat,<PROPN>,I-VEHICLE
3182,3741,208,W,<PROPN>,B-PLATE
3183,3741,208,2283,<NUM>,I-PLATE
3184,3741,208,CJ,<PROPN>,I-PLATE
3185,3741,208,yang,<PRON>,O
3186,3741,208,dikendarai,<VERB>,O
3187,3741,208,korban,<NOUN>,O
3188,3741,208,melaju,<VERB>,O
3189,3741,208,dari,<ADP>,O
3190,3741,208,arah,<NOUN>,O
3191,3741,208,timur,<NOUN>,O
3192,3741,208,menuju,<VERB>,O
3193,3741,208,barat,<NOUN>,O
3194,3741,208,dengan,<ADP>,O
3195,3741,208,kecepatan,<NOUN>,O
3196,3741,208,sedang,<ADV>,O
3197,3741,208,.,<PUNCT>,O
3198,3741,209,Korban,<PROPN>,O
3199,3741,209,tidak,<PART>,O
3200,3741,209,mengenakan,<VERB>,O
3201,3741,209,helm,<NOUN>,O
3202,3741,209,dan,<CCONJ>,O
3203,3741,209,tanpa,<ADP>,O
3204,3741,209,SIM,<PROPN>,O
3205,3741,209,C.,<PROPN>,O
3206,3741,209,Sesampainya,<VERB>,O
3207,3741,209,di,<ADP>,O
3208,3741,209,ruas,<NOUN>,O
3209,3741,209,jalan,<NOUN>,B-LOC
3210,3741,209,raya,<NOUN>,I-LOC
3211,3741,209,Desa,<PROPN>,I-LOC
3212,3741,209,Tebaloan,<PROPN>,I-LOC
3213,3741,209,",",<PUNCT>,O
3214,3741,209,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
3215,3741,209,Duduksampeyan,<PROPN>,I-LOC
3216,3741,209,",",<PUNCT>,O
3217,3741,209,Abdul,<PROPN>,B-PER
3218,3741,209,Majid,<PROPN>,I-PER
3219,3741,209,hendak,<ADV>,O
3220,3741,209,mendahului,<VERB>,O
3221,3741,209,truk,<NOUN>,O
3222,3741,209,W,<PROPN>,O
3223,3741,209,9858,<NUM>,O
3224,3741,209,K,<NOUN>,O
3225,3741,209,yang,<PRON>,O
3226,3741,209,dikemudikan,<VERB>,O
3227,3741,209,Kardi,<PROPN>,O
3228,3741,209,",42",<PROPN>,B-AGE
3229,3741,209,",",<PUNCT>,O
3230,3741,209,warga,<NOUN>,O
3231,3741,209,Desa,<PROPN>,B-LOC
3232,3741,209,Kepuhdoko,<PROPN>,I-LOC
3233,3741,209,",",<PUNCT>,O
3234,3741,209,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
3235,3741,209,Tembelang,<PROPN>,I-LOC
3236,3741,209,",",<PUNCT>,O
3237,3741,209,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
3238,3741,209,Jombang,<PROPN>,I-LOC
3239,3741,209,yang,<PRON>,O
3240,3741,209,berjalan,<VERB>,O
3241,3741,209,searah,<NOUN>,O
3242,3741,209,di,<ADP>,O
3243,3741,209,depannya,<NOUN>,O
3244,3741,209,.,<PUNCT>,O
3245,3741,210,Pengendara,<NOUN>,O
3246,3741,210,motor,<NOUN>,B-VEHICLE
3247,3741,210,mengambil,<VERB>,B-CAUSE
3248,3741,210,haluan,<NOUN>,I-CAUSE
3249,3741,210,terlalu,<ADV>,I-CAUSE
3250,3741,210,dekat,<ADJ>,I-CAUSE
3251,3741,210,sehingga,<SCONJ>,O
3252,3741,210,membentur,<VERB>,O
3253,3741,210,bagian,<NOUN>,O
3254,3741,210,depan,<ADJ>,O
3255,3741,210,sebelah,<ADP>,O
3256,3741,210,kanan,<NOUN>,O
3257,3741,210,truk,<NOUN>,B-VEHICLE
3258,3741,210,dan,<CCONJ>,O
3259,3741,210,terjadilah,<VERB>,O
3260,3741,210,kecelakaan,<NOUN>,O
3261,3741,210,",",<PUNCT>,O
3262,3741,210,ujarnya,<PROPN>,O
3263,3741,210,",",<PUNCT>,O
3264,3741,210,Rabu,<PROPN>,B-DATE
3265,3741,210,(,<PUNCT>,O
3266,3741,210,23/12,<PROPN>,B-DATE
3267,3741,210,),<PUNCT>,O
3268,3741,210,.,<PUNCT>,O
3269,3741,211,Akibat,<SCONJ>,O
3270,3741,211,kecelakaan,<NOUN>,O
3271,3741,211,tersebut,<DET>,O
3272,3741,211,korban,<NOUN>,O
3273,3741,211,mengalami,<VERB>,O
3274,3741,211,luka,<NOUN>,O
3275,3741,211,para,<DET>,O
3276,3741,211,pada,<ADP>,O
3277,3741,211,kaki,<NOUN>,O
3278,3741,211,bagian,<NOUN>,O
3279,3741,211,kanan,<NOUN>,O
3280,3741,211,.,<PUNCT>,O
3281,3741,212,Abdul,<PROPN>,B-PER
3282,3741,212,Majid,<PROPN>,I-PER
3283,3741,212,tewas,<VERB>,O
3284,3741,212,seketika,<NOUN>,O
3285,3741,212,dan,<CCONJ>,O
3286,3741,212,tergeletak,<VERB>,O
3287,3741,212,di,<ADP>,O
3288,3741,212,jalan,<NOUN>,O
3289,3741,212,raya,<NOUN>,O
3290,3741,212,.,<PUNCT>,O
3291,3667,,----------DOCSTART----------,,O
3292,3667,213,SIDOARJO,<PROPN>,O
3293,3667,213,Eko,<PROPN>,B-PER
3294,3667,213,Pauji,<PROPN>,I-PER
3295,3667,213,",",<PUNCT>,O
3296,3667,213,26,<NUM>,B-AGE
3297,3667,213,",",<PUNCT>,O
3298,3667,213,warga,<NOUN>,O
3299,3667,213,Dusun,<PROPN>,B-LOC
3300,3667,213,Kasian,<PROPN>,I-LOC
3301,3667,213,RT,<PROPN>,I-LOC
3302,3667,213,07/RW,<PUNCT>,I-LOC
3303,3667,213,2,<NUM>,I-LOC
3304,3667,213,Desa,<PROPN>,I-LOC
3305,3667,213,Domas,<PROPN>,I-LOC
3306,3667,213,",",<PUNCT>,O
3307,3667,213,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
3308,3667,213,Trowulan,<PROPN>,I-LOC
3309,3667,213,",",<PUNCT>,O
3310,3667,213,Kabupaten,<PROPN>,B-LOC
3311,3667,213,Mojokerto,<PROPN>,I-LOC
3312,3667,213,",",<PUNCT>,O
3313,3667,213,tewas,<VERB>,O
3314,3667,213,tertabrak,<VERB>,O
3315,3667,213,Kereta,<PROPN>,B-VEHICLE
3316,3667,213,Api,<PROPN>,I-VEHICLE
3317,3667,213,(,<PUNCT>,O
3318,3667,213,KA,<PROPN>,B-VEHICLE
3319,3667,213,),<PUNCT>,O
3320,3667,213,",",<PUNCT>,O
3321,3667,213,Selasa,<PROPN>,B-DATE
3322,3667,213,(,<PUNCT>,O
3323,3667,213,22/12,<PROPN>,B-DATE
3324,3667,213,),<PUNCT>,O
3325,3667,213,.,<PUNCT>,O
3326,3667,214,Korban,<PROPN>,O
3327,3667,214,ditemukan,<VERB>,O
3328,3667,214,tewas,<VERB>,O
3329,3667,214,di,<ADP>,O
3330,3667,214,Stasiun,<PROPN>,B-LOC
3331,3667,214,Krian,<PROPN>,I-LOC
3332,3667,214,KM,<SYM>,I-LOC
3333,3667,214,38+330,<PROPN>,I-LOC
3334,3667,214,Kelurahan,<PROPN>,I-LOC
3335,3667,214,Krian,<PROPN>,I-LOC
3336,3667,214,",",<PUNCT>,O
3337,3667,214,Kecamatan,<PROPN>,B-LOC
3338,3667,214,Krian,<PROPN>,I-LOC
3339,3667,214,",",<PUNCT>,O
3340,3667,214,sekitar,<ADP>,O
3341,3667,214,pukul,<NOUN>,O
3342,3667,214,3,<NUM>,B-TIME
3343,3667,214,.,<PUNCT>,O
3344,3667,215,Informasi,<NOUN>,O
3345,3667,215,yang,<PRON>,O
3346,3667,215,dihimpun,<VERB>,O
3347,3667,215,Radar,<PROPN>,B-MISC
3348,3667,215,Sidoarjo,<PROPN>,I-MISC
3349,3667,215,",",<PUNCT>,O
3350,3667,215,korban,<NOUN>,O
3351,3667,215,bersama,<ADP>,O
3352,3667,215,dua,<NUM>,O
3353,3667,215,orang,<NOUN>,O
3354,3667,215,temannya,<NOUN>,O
3355,3667,215,datang,<VERB>,O
3356,3667,215,ke,<ADP>,O
3357,3667,215,stasiun,<NOUN>,B-LOC
3358,3667,215,Krian,<PROPN>,I-LOC
3359,3667,215,untuk,<ADP>,O
3360,3667,215,jalan-jalan,<NOUN>,O
3361,3667,215,.,<PUNCT>,O
3362,3667,216,Mereka,<PRON>,O
3363,3667,216,berniat,<VERB>,O
3364,3667,216,melihat,<VERB>,O
3365,3667,216,keramaian,<NOUN>,O
3366,3667,216,di,<ADP>,O
3367,3667,216,sekitar,<ADP>,O
3368,3667,216,stasiun,<NOUN>,B-LOC
3369,3667,216,Krian,<PROPN>,I-LOC
